開始進行冒險 (2)

開定新post先
舊post連結:

估唔到咁都開到2
多謝咁多位巴打支持
有興趣睇返之前的可以點上面的連結
雖然前面有D無聊係咁出出入入 (因為個迷乳仁)
不過後面會好少少架啦

另外主角個名: .
想改個新的
各位巴打可以提出意見
最多正皮既就用果個做新名

留名

文呢

霸氣乂卍醉曖蕉囝xdd卍乂霸氣

請正皮

lm

好撚正！

Im

道風山小飛哥

Lm

拋磚引玉

費路(廢老)

你更換了稱號: 欺凌者

測試即將開始

學院導師: 好了, 現在你們排成一列, 我會將小兔兔放在你們各人面前.

(小兔兔來到新生甲面前, 走近並在他臉上舔了幾下)
學院導師: 看來小動物很喜歡你呢...
新生甲: 不錯! 我家裡養了4隻狗跟3隻貓! 因此我很受小動物歡迎的!
學院導師: 是嗎... F! 下一個
(小兔兔來到筠韻面前, 想靠近卻不敢靠近, 但也沒有露出畏懼之色)
學院導師: 力量跟敏捷天賦是很好, 但卻沒有震攝力嗎...可惜 E!
新生乙: 哈哈, 雖然筠韻實力很厲害, 可是任誰看到那可愛的臉蛋也會被溶化吧....
(小兔兔來到新生乙面前,走近並在他臉上舔了超多下! 簡直是想吃了他!)
學院導師: 你有資格說別人嗎? 連吃素的小兔兔都快想把你吃掉了...F-!
(小兔兔來到朱廷面前, 把頭擰了去後面, 看來並不想接近他呢...)
學院導師: 連朱廷也只達到這個程度嗎... D!
及後其他人...
E!
E!
F!
F!
F!
F!
E!
D!
E!

剛才換了個道具和稱號, 我排在最後啊...
學院導師準備捧小兔兔前往. 那裡, 可是還未走近, 小兔兔已開始掙扎...並不斷發出: 吱... 吱.... 的聲音
學院導師: 這怎麼回事? 難道小兔兔想去廁所嗎? 可是聽它的聲音卻不像呢...而且它的身體還不斷地顫抖...這是什麼回事? 小兔兔是在害怕什麼嗎? 但沒有理由啊...明明在測試開始前, 我已把所有兇猛的魔物趕走了丫... 難道是那老頭散發出的震攝力!? 應該不會吧!? 小兔兔還未靠近他已經害怕成這般, 這等震攝力...恐怕連白銀.... 不! 連黃金階級修為的人也散發不出來吧... 這樣胡亂猜測也沒用! 帶著小兔兔到他面前便能一清二楚了!

學院導師手捧著小兔兔一步....一步...地慢慢靠近., 每往前走步, 小兔兔便掙扎得越加厲害! 它掙扎得越厲害, 導師便需要更用力捧著它... 吱....吱....吱.... 吱.... 小兔兔的吱吱聲越來越頻密, 聲音也越來越大聲, 這是小兔兔恐懼的表現. 小兔兔這種低級魔物警覺性很高, 在遇到危險前便會先逃脫, 因此才能生存下來... 因此要看到它恐懼的表情可是很難呢!

學院導師終於捧著小兔兔來到. 面前,
學院導師: 奇怪?怎麼來到.面前, 小兔兔突然放棄了掙扎?? 不! 它不是放棄了, 小兔兔這些低等魔物若想要生存下去, 到死前一刻也不會放棄求生! 那為什麼小兔兔不再掙扎了呢?
導師看了一下手中的小兔兔.. 發現已無生命跡象, 它嚇死了!
學院導師: 什麼!? 竟然嚇死了!?這.... (這是何等逆天的震攝力...!?這恐怕要達到白金修為的人才能達到高程度吧...!?)
S!

新生甲: 什麼!!!!!!!!? S? 那老頭震攝力S?????? 我不會聽錯了吧?
新生乙: 你也聽到嗎? 我還以為我也聽錯呢!
新生丙: 那老頭什麼來頭啊! 連筠韻跟朱廷在這震攝力測試中也沒取得好成績啊....
葉文: .老頭子你厲害啊! 果然剛剛是隱藏實力了嗎!虧我還說要保護你呢!
顏天: 我一早說了, 這老頭一定不簡單....
葉文: 他不簡單才好啊! 這樣我們也多一個強力的夥伴呀!

A. 誰是你們的夥伴!本大爺有的是實力, 根本不需要隊友!
B. 呵呵... 我也不知道為什麼那小兔兔會那麼怕我呢... 可能是因為我平時常常吃兔肉吧...呵呵呵

B

出文啦

名：魯史忽

葉文: 原來是因為吃了兔肉嗎...?還有這招啊! 早知我也先吃點兔肉再來測試了!
顏天: 你又聽他在胡說... 你以為導師會分辨不出來嗎? 我早就說過他是隱藏實力...
葉文: 是嗎... 哈哈, 不管了. .老頭你在這輪測試獨佔鰲頭丫!這樣總算是扳回一城了吧!
袁典: 朱兄你聽到了嗎, 原來那老頭是因為吃了兔肉, 所以小兔兔才會那麼怕他...
朱廷: 我就知道... 竟然想靠這些方法混進天才班嗎? 我要讓他走著進來躺著出去!

學院導師: 好了, 現在公佈第3輪測試的排名:
1. .
2.朱廷
3.袁典
4.顏天
5.葉文
6.筠韻
7.新生甲
8.新生丙
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
39.學渣
40.新生乙

學院導師: 綜合3輪測試後, 前20名學員可以進入天才班, 其餘的則是普通班!

最後排名為:
1.筠韻
2.顏天
3.朱廷
4..
5.葉文
6.袁典
7.新生甲
8.新生乙
9.新生丙
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
40.學渣

葉文: 顏天, . ! 我們三人都進天才班了耶!
顏天: 以我這般天賦, 進天才班不是理所當然的嗎?

A. 那你們就可以更接近筠韻了!嘻嘻!
B. 我有點事, 晚點再來找你們

出左

嚟多個名：只野仁
有無巴打有睇過

答咗

巴打識玩，梗係去搵導師先

唔得閒同佢地講廢話

英雄所見樂曈

大波女miss

巴打齊心合力行到嚟宜家呢步

方便大家睇
SHOW多次主角資料先

.等級12 exp: 4680/20000
HP:34/300, MP:90/170, 已死亡次數:7

力量 :影響生命,普攻攻擊力 20
敏捷 :影響命中,閃避,逃跑成功率 0
魔法 :影響秘技攻擊力,魔力上限 50
幸運 :影響遭遇事件 140

防禦:20

屬性:無屬性
修為:青銅一階, 未轉職
背後靈: 無

性別:男
歲數:60

技能:
連打 (中級) 技能效果: 隨機打出3-7連擊

技能點數:12

擁有道具:
初級拳殺 (稀有)
中級拳殺 (稀有)
兔肉 x2300
玄冥蛇磷片
神奇易容面具
超凡視力眼鏡
震攝威嚇紋身 (使用中)

裝備:
手套: 力量手套(下級) 力量+20, HP+ 30
指環: 幸運指環(中級)幸運+20, 被攻擊時有20%概率躲掉, 並回復1%最大生命值)
項鍊: 幸運項鍊(中級)幸運+20, 被攻擊時有50%機率進行格檔, 受到的傷害減半)
盔甲: 硬皮重甲 (下級) HP+50, 防禦+20

金幣:5

擁有稱號:
超級菜鳥 (未佩戴):死亡時不扣經驗
欺凌者 (已佩戴):進行戰鬥時免疫第一回合傷害
一雪前恥 (未佩戴):第2次遇敵全能力+50%
武術大師(未佩戴)不裝備武器下進行攻擊時, 攻擊力提升30%

有名未？

敏捷最低限度點1點先 ，0逃跑機率點好運都唔會提升機率

等待大家投票/新名

所以基本上主角遇強敵係無得走
死硬

叫 費魯 個音似d喎

你啱

出文啦，有結果喇，B啊

個技能點數係點用？

𧝁靐龘

名: 畢豆

畢豆七拳殺

一於叫費魯 俾人鬧親就死廢老

學習技能

買嘢果道 可以加多個一次性購買選項 一次打哂買咩嘢 咪唔洗係咁重覆

都幾好

Agree

小兔兔殺手 只對殺小兔兔有興趣

我都12級了, 之前聽趙紅月說過10級便可以去學院找導師進行轉職, 也該時候去轉職了吧...

A. 去找趙紅月詢問有關轉職事宜
B. 去聖靈殿探望莫清
C. 去找剛才那個學院導師詢問有關轉職事宜

升技能用
升級果時有問過你地升唔升技
你地揀左唔升住

A

學習技能同升級技能

好

留嚟升拳殺/神技
加點最實際

岩呀

去找趙導師吧! 她應該比較清楚, 畢竟上次也是她告訴我的. 可是我不知道她現在在哪啊... 問問剛才的學院導師吧...
費魯:導師大人, 我想找趙紅月導師, 你知道她在哪嗎?
蕭芷: 我叫蕭芷, 叫我蕭導師就可以了. 你認識趙導師嗎? 找她有什麼事呢?

A. 我認識她丫! 想去找她和我私人補課
B. 是丫! 我想找她詢問關於轉職事宜
C. 其實也不一定要找她啦... 蕭導師你知道怎樣可以轉職嗎?

C

成間學院都係女miss?

蕭芷: 轉職嗎? 我當然知道啊! 我就是學院的轉職導師. 費魯你剛入學就想轉職嗎? 達到青銅一階了嗎? 不過達到了也不奇怪啦...看你這年紀若果連青銅一銅都沒有才怪吧...
費魯: 是的.... 我青銅一階了, 現在想轉職! (明明我才13歲!!! 我是天才好不好!!!等我返老還童後你們就知道我的天賦有多驚人!)
蕭芷: 好吧!沒有問題. 那你想轉職為劍士還是法師呢?
轉職為劍士的最低要求為 力量:50
轉職為法師的最低要求為 魔力:50

A.我想轉職為劍士
B.我想轉職為法師
C.我先考慮一下,晚點再找你

女多男少

雙修唔到寧願唔轉 隱藏職業掃地僧條氣都順d

平民隱世高手 唔揀職業兩樣都修練到啊

轉職劍士還是法師好呢... 好苦腦啊...
要轉職為劍士的話, 我力量還不夠... 需要去找增加力量的方法
法師的話魔力勉強合格可以轉職了.
還是...不轉職好呢? 可是轉職後能學到該職業相應的技能, 實力必然能有飛躍性的提升! 相對地, 不轉職的話風險就大很多了... 首先, 以我現有的情報, 這大陸上只有2種職業可以轉職, 就是劍士跟法師. 目前還沒有任何情報是關於有冒險者是沒有職業的, 除了一般無法轉職的平民外...

A. 我想轉職成為劍士, 可是力量不太夠...有方法可以提升力量嗎?
B. 我決定了! 我想轉職為法師!
C. 在轉職之前, 我想先了解有關劍士和法師將來的分支路線
D. 我想問一下不轉職的話也可以變強嗎?

D

蕭芷: 不轉職嗎....? 真是奇怪的想法呢... 所有人到了青銅一階都急不及待去學院找導師轉職. 因為轉職後, 除了會立刻獲得能力的大幅提升, 往後的成長幅度也會有所上升, 所以越早轉職的話, 將來便越有可能達到更高的修為. 我目前還沒有聽說過有冒險者不轉職的例子呢... 費魯我勸你若果不想變成廢老的話, 還是盡早轉職吧... 你都已經60歲了, 再不轉職就真的太遲了... 不過若果你堅決不進行轉職的話, 我也不會勉強你, 不過不要怪我沒有提醒你, 不轉職的話所冒的風險是很高的! 將來也不一定會有所收獲!

費魯: 這樣嗎...
A. 那我還是轉職成為劍士好了, 可是力量不太夠...有方法可以提升力量嗎?
B. 我決定了! 我想轉職為法師!
C. 在轉職之前, 我想先了解有關劍士和法師將來的分支路線
D. 我考慮清楚了... 我決定不進行轉職!

暫時睇黎無隱世平民呢種玩法
應該轉左職先會好D

可以提升力量 但唔轉劍士

係勁嘅 尖木杖當刺劍得 爛鐵劍尖凝聚魔力放技又得

可能無屬性做法師會好難玩得勁，咩水魔法 火魔法全部話學唔到

劍士限制應該會比較少

個角色係全屬性平衡型

蕭芷: 深思熟慮是好事呢! 畢竟進行轉職後, 便無法挽回! 那我讓你清楚職業路向再選擇適合自己的職業吧!
首先說一下劍士
劍士特點力量強大, 攻擊與體力兼備, 主要使用劍、斧頭、棍棒、槍等武器.
將來達到白銀級別修為後可選擇再次轉職為: 狂戰士,魔劍士或槍騎兵
而達到黃金級別修為後可選擇再次轉職為: 十字軍,聖魂劍士或龍騎士
至於更高的階級我暫時就沒有相關情報了...
接下來說一下法師吧
法師擅長遠距離的魔法攻擊, 可是體力會較低, 而這也成為了法師的弱點.但使用法杖所發揮出的魔法,卻足以彌補這項缺失.
將來達到白銀級別修為後可選擇再次轉職為:僧侶,聖靈師,巫師
將來達到黃金級別修為後可選擇再次轉職為:祭司,操魔使,大魔導士
至於更高的階級我暫時就沒有相關情報了...
不過祭司的白金級別和傳奇級別我可是知道的! 因為我們天蘭城中的唯一一個傳奇級修為的人, 便是選擇僧侶的路線!
祭司再進行轉職可成為主教, 最後到達傳奇級修為後便可成為大賢者了!

職業的解支講解大概到這裡吧...

A. 那我還是轉職成為劍士好了, 可是力量不太夠...有方法可以提升力量嗎?
B. 我決定了! 我想轉職為法師!
C. 我考慮清楚了... 我決定不進行轉職!
D. 我再考慮一下該轉職為什麼吧... 考慮清楚再來找你!

各位巴大諗清諗楚先好揀啊
揀錯左就無得後悔架啦

Hello 生面口

心思思想做補血佬
偏僻冒險地區見班友就快死 就要劏水魚重金換回復
好似蛇膽果次咁
反正死咗會跌錢跌物品同經驗 收貴啲都唔過份

仲有女同學附魔把劍又幾吸引 想搵佢學 你地點睇

睇吓大波miss教咩先揀唔得咩？

補血又有機會換人地稀有items 吃女又得 換情服或者叫高人指點一兩招又得 補血當人情識多個朋友又得
意見only 不過最主要都係唔想轉職

用法術同藥變大所有miss對波

大波幼女女miss

做咩唔選D
不過連燈仔應選擇大魔法師，最終做無屬性大賢者 同埋應該搵趙導師敘舊

七殺拳究竟係戰士技定法師技

運氣係咪用黎lv快d用？

無職技啦
所以主角先學到啲拳殺 好似係

冇寫職業限制我諗冇乜所謂，點數升完lv/死又可以改
學完睇下邊一邊點數要求多d先再搞都未遲

係喎，唔記得死咗可以改

作者呢

我都讚成 唔轉職最好 話冇人試過，可能其實一路唔轉職一路升到60lv有得雙修

60歲（無業）

識自己補血就唔洗買藥丸

大賢者要走祭司果條路線先得

係度

我地既目標唔係令主角變最終BOSS咩

由我地主點幸運開始 就應該行常人唔會行既路線 做傳奇無職廢老

蕭芷: 不轉職嗎!? 既然你考慮清楚了, 想必你是有自己的理由吧... 不過我還是好奇想問一下, 為什麼選擇不轉職呢?

A. 反正我都60歲了, 轉不轉也差不多吧...
B. 我相信路是由人走出來的, 既然沒有人試過不轉職走下去, 就由我來當第一個吧!
C. 我當然是有方法不轉職也能變強, 甚至比你們這些轉了劍士或法師的還厲害呢! 不過我不告訴你
D. 我就是要向難度挑戰! 無職闖天涯!

無講過要轉職先勁 因為一直都冇人創過先例一路升lv唔轉職

無職重可以扮弱者食女

點知到時弱到條女仲勁抽過你

有幸運加乘

快D繼續啦, 扮緊工

依個可能會係一條難度極高既路線

幾時有得掛機打怪升lv呀

由1開始mon post到2 係時候加入一齊推進下成神路線

等緊更新

蕭芷: 是這樣嗎... 很勇敢的嘗試呢... 希望你能找到方法變強吧! 不然在學院這3年可就要被其他陸續轉職的同學拋離了哦!

費魯: 我會的了!
說罷, 你便轉身離去. 然後開始思考變強的方法...
不斷鍛鍊嗎? 可是其他人也會啊... 況且不轉職的話鍛鍊效果也沒他們高吧...
去擊殺魔物升級嗎? 可自從踏入青銅一星後, 擊殺低等魔物便開始難以升級了... 高階魔物我又不夠打.... 怪不得有人終其一生也只有青銅階級的修為...
左想右想... 目前看來最來最有機會提升實力的手段便是獲得那傳說中的秘技 七拳殺. 能稱為傳說中的秘技, 想必威力不凡吧? 還可以順便返老還童呢! 可是問題來了... 最後一本高級拳殺在食堂的莫大管家身上... 我與他實力懸殊啊!!! 怎樣想也打不過他... 該怎麼辦呢...
就在費魯在沉思的時候....
葉文: 喂!費魯! 你不是說有點事先走嗎, 怎麼呆站在這裡?
顏天: 該不會是嫌我們煩, 所以隨便找個藉口走開吧?
費魯: 當然不是...我只是在想未來的路向而已...
葉文: 在想該時候立遺書了嗎??哈哈!

A. 我就算是立遺書也不會分你們一塊錢!
B. 對了, 我有個難題, 你們能助我一臂之力嗎?

葉文: 哎呀費兄, 我是和你開玩笑啦! 離開始上課還有一段時間, 我們要一起在這學院逛逛嗎?
顏天: 沒所謂

A. 我也沒所謂
B. 我一個人逛就好!

a

葉文: 很好! 那我們3個一起走吧! 唔...去哪裡好呢...
往左邊走是訓練場及競技場, 而右邊則是學院叢林及圖書館, 繼續向前走可以到達學院澡堂
你們有什麼意見嗎?

A. 去訓練場
B. 去競技場
C. 去學院叢林
D. 去圖書館
E. 去澡堂

費魯: 我想去圖書館看看, 作為頂尖學院, 館內一定有非常多書目收藏吧!
葉文: 老人家果然是不同, 竟然對圖書有興趣!
費魯: 沒辦法, 我文學修養高, 你們這些小子跟我沒得比
顏天: 那就陪陪他去吧...
(到達圖書館)
圖書館內只有寥寥數人坐著在看書, 環境非常安靜, 是冥想發呆的好地方呢!
費魯: 我們分頭行事吧, 我有想找的書, 待會門口集合.
葉文: 好吧, 那顏兄我們去看看有沒有漂亮的學姊!!!

有沒有什麼關於轉職的書籍呢...
歷史類...職業類...技能類...成人文學類...
要去看哪類型的圖呢?

A.歷史類
B.職業類
C.技能類
D.成人文學類

你千奇唔好彈幾本武俠小說出黎

你慢慢走過去成人文學類... 前面的不是葉文跟顏天嗎!? 想不到那2個臭小子來圖書館是為了看這些書籍! 我可是有文學修養的人! 怎麼會去看那些書呢?

要去看哪類型的書呢?

A.歷史類
B.職業類
C.技能類

b

本來可以叫兩條友幫手打莫大管家嘅

去職業類看看有沒有什麼線索吧!
這裡排著林林總總的書, 什麼"成魔之路"...什麼"狂戰士的一生"...什麼"如何利用巫師的法術去偷窺女生"...! 這本書名好吸引! 可是我也不打算轉職...看來也沒用....
"Pole okupatsiooni" 這本書的書名看不懂! 可是卻引起我的好奇心! 我拿起來, 拍拍書上的塵, 打開幾頁看看...
哇...全是看不懂的文字.... 這本書也好像從來沒有人借過來看的樣子... 也是...看不懂的文字借來也沒用吧?

A. 把書放回原處
B. 把這本書借回去好好研究一番

無錯
不過睇黎你地唔想咁易拎到本秘技
睇黎各位巴打都係鍾意向難度挑戰!

慢左

CDROM 一路追post追到live 一開始俾人玩到以為樓主會放棄 不過而家越嚟越好睇

有個提議，平常日間嘅投票就繼續兵貴神速，到樓主每日最後嗰篇就變最多票嗰個選項會唔會好啲？咁樓主可以將啲重要嘅劇情留到最後等多啲人投票參與

而家有幾次大好機會都錯過咗睇到好躁

我睇到都嬲左 點解唔搵佢兩個幫手 無啦啦黎左睇書

雖然看不懂... 可是我的第六感告訴我, 這本書一定不簡單! 借回去好好研究一番吧... 那文字看上去像古代文字, 我該從什麼路徑著手學習這古代文字呢?

A.去看看歷史類書籍
B.去詢問蕭芷導師
C.待下午上課時直接問導師吧

咁又唔好 繼續兵貴神速 勿忘初衷

蕭導師說不定會知道!? 那2個臭小子一定還在成人文學那裡吧... 我自己先去好了...
(來到櫃位前)
費魯:不好意思我想借這本書
櫃位小姐: 好的! 幫你登記.... 好了. (這本書是什麼啊... 書名都看不懂呢..難道那老頭能看懂嗎?)
費魯:謝謝

接下來去找蕭導師吧... 她應該還在空地那邊...
(來到空地)
咦? 不見了丫... 看來她走了...
這不是費老先生嗎? 好久不見!
(回過頭來...金色的長髮.... 那令人視線對上便不能離開的雙峰....今天還穿著了超短裙!!!短到快看到內褲了丫!就差那一點點...一點點...)
趙紅月: 費老先生? 費老先生? 你在看哪裡? 看得那麼聚精會神...

A. 趙導師可以讓我看一下你的小內褲嗎
B. 啊!?這不是趙導師嗎! 好久不見了!

咁快做變態廢老 之後點食女

趙紅月: (臉色一驚)你....你說什麼?

A.我說想看一下趙導師你的小內褲
B.啊! 我是說趙導師許久沒見, 又漂亮了呢! 哈哈哈

呢d on9答案反而有得再選多次

屌你

有人B咗

不過A可能可以入調教miss 趙路線

趙紅月: 是嗎... (難道我剛才聽錯? 可是我剛才明明是聽到.... 不過費老先生之前連我丟了袋金幣也特意來通知我, 他應該不是那種登徒浪子吧...應該是我聽錯了...)

費魯: 是丫! 我看趙導師你是學院裡最漂亮的導師吧!
趙紅月: 口甜舌滑...! 說吧, 是有什麼事要我幫忙嗎?
費魯: 趙導師果然聰明絕頂! 一看就看出我有事找你! 那我開門見山吧! 趙導師你看得懂這本書嗎? (拿出那本古文書籍)
趙紅月: Pole okupatsiooni? 這書名解作"無職", 這是500年前使用的愛沙尼亞文... 我也只是略懂... 若果你想詳細了解這種文字的話, 天蘭學院圖書館裡有關於學習這種文字的書籍, 好像在歷史分類的, 你可以去借來看看...
費魯: (又是圖書館嗎...) 好的! 謝謝你哦趙導師! 那我先走了!
趙紅月: 不用客氣! 再見!

(再次回到圖書館)
A.前往歷史分類
B.前往成人文學分類

趙導師好像說去歷史分類便可以找到吧...
(到達歷史分類)
"天蘭城世界史"... "黑暗大陸的由來"... "元素大陸的由來"... "500年前的語言"... "Underground varemed"...
哪本是有用的呢? (圖書館上限借3本, 已借: 1本)

多選題: 可選擇最多2個
A. 天蘭城世界史
B. 黑暗大陸的由來
C. 元素大陸的由來
D. 500年前的語言
E. Underground varemed

呀 睇唔到係揀兩個
咁D E

有冇得遲下再番去搵

莫大管家都係借去研究，會還㗎嘛咪去買
就算未還用神奇易容面具 昆到手

收嗲啦#109係你揀

會唔會連圖書館櫃位小姐都食埋

陣間一開學成個名臭曬犯眾憎多得佢唔少

又唔好咁講 玩game 啫
自己做唔到或者唔敢做嘅事
交畀主角去代自己完成
都未嘗唔係一件好事嚟呀
放鬆

就這2本吧! "500年前的語言", 這本應該會提及愛沙尼亞文吧...
"Underground varemed" 這本又是看不懂的書名... 難道又是以愛沙尼亞文編寫的嗎... 這麼年代久遠的書本中說不定能發現什麼新線索呢!

回去成人文學分類找那2個臭小子吧...
費魯: 喂!你2個, 還沒看完啊!?
葉文: 費老你真是好推介啊! 想不到圖書館是這麼美妙的地方!顏天你說是不是!
顏天: 確實比我想像中有趣...
費魯: 我找到要找的書了, 可以走了, 你們呢?
葉文: 可以走了嗎? 好吧好吧, 讓我把這本" 美女聖靈師裙下的春光" 借回去慢慢看吧! 費老你呢? 都借了什麼書?
費魯: 就這幾本啊!
葉文: 什麼來的麻... 完全看不懂, 莫名奇妙的...還有那本什麼500年前的語言... 看書名就覺得好無聊.... 你怎麼會看這些書...

A. 關你們什麼事, 走吧!
B. 我猜這幾本書內隱藏了些重要的東西, 要麼一起研究?

一開始加晒幸運都已經唔正路啦

葉文：費老你真是好推介

幾十幸 可以加多點突發事嘛

例如有風吹起條裙

少少意見 當日玩完最後一篇唔出文可否通知

比你地撞到趙導師已經好幸運

屌你老母，真係睇到好撚燥，亂撚咁黎

唔洗屌既 你玩埋佢囉

葉文: 重要的訊息嗎...? 年紀大果然是不一樣! 眼界夠廣闊! 要是我和顏天的話, 估計看到書名後會直接無視吧...
顏天: 費魯, 你認為那幾本書會隱藏些什麼訊息呢?
費魯: 我暫時也不太清楚, 不過其中一本書名經過翻譯後名為:無職, 我想是跟不轉職有關的吧...
顏天: 不轉職? 那有什麼好看的. 要借也借那些"狂戰士成長之路"或"巫師用毒指南"吧...
費魯: 那是因為我不打算轉職丫...
葉文&顏天: 什麼!?
葉文: 你說的不打算轉職是什麼意思?
費魯: 就字面上的意思啊...
顏天: 不轉職嗎...!?確實是很創新前衛的想法... 以前有人試過嗎?
費魯: 聽說是沒有的...
葉文: 那你打算怎樣成長啊? 不轉職意味著不會習得職業的技能, 往後將會過得困難呢...!
費魯: 所以我就來借書搜集情報了啊..還有..我不是還有你們麻...
葉文&顏天:

費魯: 葉文, 你好像比較清楚學院, 有什麼地方可以坐下來慢慢研究的?
葉文: 唔.... 去學院食堂吧! 順便可以吃個飯!
費魯: 好的!
(來到圖書館櫃位前)
費魯: 我要借這2本書
櫃位小姐:(又是這個老人家嗎..這次又借什麼書呢) 好的! 現在幫你處理...."Underground varemed", "500年前的語言", 好了. (這次又借了一本看不懂的... 另外一本..."500年前的語言"? 老人家都喜歡看這類型的書嗎...)
葉文: 我要借這本!
櫃位小姐: 好的! 現在幫你處理....美女聖靈師裙下的...(臉紅) 咳咳,好了.
費魯: 你看你借那樣的書... 把櫃位小姐弄得多不好意思...
櫃位小姐: 沒有關係的! 這是我的職責麻...
顏天: 好了好了, 快去飯堂吧!

(到達飯堂)
葉文: 要去買點吃的邊吃邊討論嗎?

A. 你拿主意吧! 不過我只剩下5個金幣喔!
B. 不用了... 我還不餓.

又係食堂 仆你個街入乞食乞到入貴族學校

唔洗燥既, 可以同其他巴打討論下點樣揀

加速

卸下稱號

推

葉文: 你有這麼窮嗎... 那你之前是怎樣過生活的丫?
費魯: 以前的事就別提了...
顏天: 不會又在裝吧... 其實你是超級大富豪是不是!!!
葉文: 原來是超級大富豪!! 費魯你好樣的!!

A. 想不到我深藏已久的超級大富豪身份竟然給你們識破了!
B. 我真的沒錢啦...葉文我知道你有錢你請我吃飯唄!

B
行乞本色

葉文: 真的沒有嗎? 好吧...我相信你.. 你不要欺騙我的感情喔! 你想吃什麼?
費魯: 雞腿!
顏天: +1 !
葉文: 去你的顏天, +什麼1, 我知道你有錢的, 給我自己去買!
顏天: ...

(買完回來)
費魯: (大口咬雞腿) 巧吧! 禾們口以開是肚論了! (好吧!我們可以開始討論了)
費魯 HP +100 MP+ 100
葉文: 你不要邊吃邊說....有這麼肚餓嗎...
費魯: 好了, 那開始吧. 首先, 目前得知的訊息是, 這3本書當中, 書名ole okupatsiooni 這本解作:無職. 而它使用的是愛沙尼亞古文字. 借這本書的原因之前也跟你們說過了吧.
顏天: 那另一本古文字的書呢?
費魯: 那本就要靠這本"500年前的語言"去解讀了. 因為我聽說愛沙尼亞古文字是500年前人們使用的文字...因此我才會借這本書. 我相信這本書能幫我們解開這些古文字. 不過我一個人的能力有限, 如果我們能3個人一起解讀的話, 我相信速度也會快上許多!
葉文: 那是當然! 說到讀書, 我可是天才呢! 解讀文字什麼的小菜一碟!
費魯: 那我先吃雞腿, 剩下的就靠你了!
葉文: 不... 雖然我是天才, 但人多還是好辦事吧!
(就這樣, 3人開始看那本"500年前的語言"...)
(若干小時後...)
葉文: 你們進度如何...掌握多少了?
費魯: 50%左右吧...
顏天:(什麼!? 50%??? 我才看懂5%左右...) 30%左右吧...
葉文:(什麼!?一個50%... 1個30%... 我才看懂1%左右...) 你們進度不錯啊...我才20%左右...
費魯: 另外一本書的書名意思應該是:地下遺跡. 這本"500年前的語言"還真有用... 我先看一下這本書內容看看能看懂多少吧, 你們才20%跟30%,就繼續看那本"500年前的語言"吧!
顏天&葉文: 好的...
費魯: 地下遺跡. .....,天蘭....郊.....谷...寶藏.... 地圖....墓碑....消息....洞穴.... 咦!? 這本書中間怎麼夾著一張破破舊舊的紙...
(獲得道具: 藏寶圖殘頁)
大概只看懂了這些...
葉文: 哇費老你能解讀了啊! 真厲害啊! 天蘭郊什麼谷嗎... 我猜應該是天蘭城郊外那兩個其中一個吧? 那裡不是有一條路前往山谷, 另一條前往峽谷的麼?

A. 繼續看"500年前的語言"
B. 前往天蘭城郊外

顏田：超級富豪
葉問：免肉2299份你同我講冇錢

係囉點解無得賣兔肉賺錢

費魯: 2選1嗎... 那個字到底是山還是峽呢...你們知道嗎?
葉文: 不知道...
顏天: 我也不知道...
費魯:還是再看一下"500年前的語言" 看看能不能解讀好了... 來, 我們繼續一起看這本吧!
(又過了若干小時...)
費魯: 還是看不出來啊...一開始學習一些簡單的字時很容易上手, 可是到後面卻越來越難掌握呢...
葉文: 我看出來了! 是山谷! 一定是山谷! 本天才一定不會錯!
費魯: 原來是山谷嗎!?

要相信葉文嗎?
A.相信葉文, 前往天蘭城郊外山谷
B.不相信葉文, 前往天蘭城郊外峽谷

巴打咁都記得剩低2299份

兔肉應該留黎無用
我認為狂食兔肉會有稱號
另外而家大家啲答案都正路啦

上個post果條迷巴玩到,主角老竇封信又無左

反正兩條都會去 高幸運去執下垃圾囉

在身上 上山打黐膠花跌膠水可以黐 唔急

準備訓教
由兵貴神速模式轉為投票正皮模式
A.相信葉文, 前往天蘭城郊外山谷

幾時先有女同伴

B.不相信葉文, 前往天蘭城郊外峽谷

高幸運 我以為會好似張無忌果啲 就算跌左落山都遇到高人/周星馳果套武狀元蘇黑衣咁 明明手腳根斷哂都俾人教睡夢羅漢

又去殺下兔仔咁

唔洗理# 193, 禁多左下
以#192 同#195為準
如果無人投就跟返最快果個

唔通寶藏係七殺拳

唔一定會去哂架

成件事麻煩左
明明可以直接睇封信
btw樓主加油 十卜

其實....唔通無人留意到

遲下會有架啦

費魯都執到張藏寶圖殘頁

???
一開始主角講話老竇一早老死左
但係又講主角知道自己無啦啦老左
呢度有小小bug左
同埋主角老竇其實未死 封信應該係主線重要線索

話說地下遺跡喺山谷好似怪怪地？

既然樓主同一個問題問兩次(由最快回覆變左做投票正皮), 應該A係錯的選擇

都咁諗過 最好兩條都去 多篇野睇 又有突發事

有冇人留意過條友淨係睇得明1%

唔信佢啦 一嚟佢得1% 二嚟山谷應該稱唔上地下遺跡啦

睇下樓主點演繹，話唔定樓主玩鳩我們，果1%咁好彩就係睇得明山谷兩隻字

係啊 所以如果行有寶藏條路 劇情會推進
行咗條睇落係錯嘅先 始終會行返正確一條
1% 唔可以評定葉啱定錯 因為係鳩估

但唔一定有得行返,要諗搏唔搏
利申:我就投左A嘅

佢係幾個鐘前1%
主角都話學生字會快啲
所以可以隊友學到個字都唔奇呀

葉文唔識應該冇理由學左幾個鐘突然咁肯定

峽谷同山谷係兩樣唔同野來

葉文用左3句說話黎講自己係岩既
明顯係想令到眾人信佢
前面有講 葉文係學得1% 好可能佢只係想係3個人中間重獲自信
[本天才一定不會錯]
呢句野好似立左flog咁......

我就兩個都投哂
因為第一次禁錯左
靠大家啦

140幸運係時候發揮作用

有更新未

起身出文啦樓豬

費魯:好吧葉文! 既然你這麼自信! 那我就相信你了哦! 我們前往山谷吧!
葉文: 嘎!?這麼快....? 不再吃點東西嗎....!?
費魯: 兵貴神速啊! 既然是地下遺跡, 那一定有什麼寶藏在遺跡裡吧!!
顏天: 我好像嗅到冒險的氣味了!
葉文: ..... (算了, 反正是2選1, 50%的機會應該會中吧...!) 好吧,那我們出發吧!
顏天: 可是費魯你有地圖嗎? 遺跡確實的位置在哪裡啊?
費魯: 我剛剛從這本地下遺跡的書中發現了一張藏寶圖, 雖然不是完整的藏寶圖, 不過若知道地點的話, 跟據圖上面的路線便可以找到遺跡入口了! 所以這都是葉文的功勞啊!
顏天: 葉文想不到你關鍵的時候還是挺可靠的麻!
葉文:..................................................................
顏天:葉文你怎麼不說話, 這不像你的性格啊!?
葉文: .... 那..那是當然! 本天才.. 這都是本天才的功勞喔! 若找到什麼厲害的寶藏我可要先選一件喔!!!

A. 沒問題! 這都全靠你才能確認地點是山谷! 找到絕對讓你先選!
B. 先別那麼高興...找到再說吧....

A囉
佢個款似會內疚留返好嘢畀我哋

費魯: 不過我們就這樣離開學院沒問題嗎? 不是還有課要上嗎?
葉文: 哎唷! 不用那麼遵守啦, 逃個一兩次課什麼的很正常!
顏天: 不過既然是地下遺跡, 就不定會有什麼魔物守護, 可能會很危險呢...
葉文: 哎唷顏兄, 這可不像你的風格啊!? 你可是在遴選賽是排名第一的呢! 你這時候不是應該說: 放心吧! 什麼魔物都交給本大爺來消滅就好! 的嗎?
顏天: 那..那是當然! 本大爺是戰鬥天才! 魔物什麼的我才不害怕!

A. 安全起見, 還是要多找幾個幫手嗎?
B. 那就我們3個出發吧! 畢竟越多人知道, 寶物就會分得越少...

揾女

顏天: 費老說的也不無道理... 還是去找幾個幫手吧?
葉文: 可是應該找誰啊? 這學院你們有認識誰嗎? 要不去找剛剛圖書館的櫃位小姐嗎? 哈哈哈
費魯: 這個幫手需要能守秘密,實力高強而又可靠的... 有這樣的人嗎...
顏天: 那個筠韻如何? 在分班測試時她排名第一, 實力不容置疑, 況且在開學禮前她也有幫忙調解我們和朱廷那班人, 看來是個不錯的人!

A. 那就去找筠韻吧!
B. 圖書館那個櫃位小姐應該也不錯!

A 溝女

葉文: 她現在應該準備去上課吧? 那應該在課室附近可以找到她!
費魯: 那我們快去吧...
(來到課外的走廊)
葉文: 看到了看到了, 讓我上前跟她說吧!
顏天: 你這小子! 竟然想捷足先登!
葉文: 筠韻小姐嗎? 你好! 我是葉文! 同樣是天才班的同學!
顏天: 可惡...給那小子搶先了...
筠韻: 葉文同學嗎...? 找我有什麼事?
葉文: 我需要你! ..不, 我們需要你!
筠韻: 你在說什麼? 想在公開場合調戲我嗎?
葉文: 不...我是指, 我們需要你的力量! 請助我們一臂之力吧! 我們找到個遺跡, 遺跡裡恐怕會有魔物守護, 因此我們需要你的力量!
筠韻: 遺跡嗎...不好意思. 我沒有興趣....況且現在要上課了, 再見. (轉身就走)

費魯&顏天: 葉文....

葉文: 沒關係! 我們3個就夠了! 本大爺罩你們! 魔物什麼的通通交給我吧!
費魯: 那我們出發吧...
(離開學院後, 到達天蘭城郊外)
葉文: 我記得這裡以前有好多小兔兔的啊, 現在怎麼連一隻也看不到...

A. 被我殺光了...
B. 可能躲起來了吧...

葉文: 那一定是小兔兔感知到有3個強者到達, 所以躲起來了!
費魯: 別廢話了, 快走吧! 前往山谷的路... 我記得是走這邊! 我以前有來過!
(前往山谷中...)
顏天: 大家小心, 這裡的魔物跟平原那邊不同, 可以的話盡量避免戰鬥吧!
費魯: 同意! 讓我看一下藏寶圖...這裡...怎麼好像有點不太一樣...應該這樣走?

A. 進入草叢
B. 繼續沿著大路向上走

改b
睇錯

費魯: 繼續向上走吧, 藏寶圖好像是這樣顯示的!
顏天: 好像!? 語氣要肯定點才對啊!
葉文: 上去吧上去吧, 應該是這邊沒錯!
(霧氣的濃度越來越強...)
顏天: 能見度開始下降了... 大家提高警覺...
( 突然, 前方有一道影子閃出)
費魯: ... 看來還是避不了要戰鬥...

玄冥蛇 白銀級別魔物 HP: 450/450 MP: 150/150
屬性: 木

費魯 等級12 HP:134/300, MP:170/170
顏天 等級:9 HP: 590/590, MP:170/170
葉文 等級:8 HP: 430/430, MP:130/130

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

出哂大技

唔補滿血先出去

人地屬木 係咪唔應該用水招

秒唔秒到

Btw廢老刷兔刷到高lv過晒另外兩條友

火剋金 少剋木。 木剋土 少量剋水。

係 加上同火拳一齊用會變蒸氣
條蛇慣濃霧唔怕 三條契弟就唔同了

幾位選C係撞曬時間回po

借問聲仲有冇類似既故推薦 完左既都得

廢到高lv過人 血同攻防都低過人 可能關力量事

我已經特登f5睇下有無人reply咗先
如果我係第三個都未必會出技

所以我選B

同埋可能無屬性天賦低 升lv加點少

四個裡面 廢魯0敏 應該最遲出招
可能條蛇玩曬蛇牙蛇尾毒液同魔法 費魯都未埋到身連擊

去講故台/創意台行一轉有唔少
魔塔故好撚刺激

顏天使用技能: 火拳 攻擊玄冥蛇
HP- 130. 玄冥蛇 HP: 320/450 MP: 150/150

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊玄冥蛇, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 玄冥蛇 HP: 216/450 MP:150/150 負面狀態:灼傷

玄冥蛇 使用技能 纏繞 攻擊顏天
顏天 HP- 90, 負面狀態: 無法動彈

費魯連用技能: 連打 攻擊玄冥蛇
HP-20, HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20
費魯打出了7連擊! 玄冥蛇 HP: 76/450 MP:100/150 負面狀態:灼傷

費魯 等級12 HP:134/300, MP:140/170
顏天 等級:9 HP: 500/590, MP:150/170 負面狀態: 無法動彈
葉文 等級:8 HP: 430/430, MP:115/130

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

欣欣妹帶起

可惜佢爛左尾呢

葉文請出招

請

仆街如果兩個都逃跑 顏天會點

玄冥蛇遭受灼傷 HP-20, HP: 56/450 MP:100/150
顏天無法動彈
葉文使用技能 水氣彈攻擊玄冥蛇
HP- 56, 玄冥蛇已死亡.
掉落道具: 玄冥蛇磷片, 玄冥蛇膽, 玄冥蛇血液.
費魯exp+5000, 顏天exp+5000, 葉文exp+5000
顏天等級上升, 葉文等級上升

顏天能力值:
力量:100
敏捷:80
魔法:80
幸運:10

葉文能力值:
力量:70
敏捷:60
魔法:50
幸運:0

請幫顏天及葉文加點: (第一個回覆幫顏天, 第二個回覆幫葉文)
A. 加力量
B. 加敏捷
C. 加魔法
D. 加幸運

肉呢
骨呢
眼珠呢
蛇精

你隨意啦 我講笑

顏天加幸做乜春

葉文應該加啦

唔好連另外兩位啲配點都玩壞埋 唔係唔洗爆機

覺得唔係主角既配點唔應該比人揀
佢地講野都唔會要我地揀嫁嘛 我地應該淨係控主角

我覺得其他角色會有一個分配屬性點數的比例
例如:
加力30%
加敏30%
加魔30%
加幸10%
每次升lv就按返個比例升

一點一滴去累積 加幸真係浪費個奇才

你有道理, 咁都係唔比你地加

樓主肯聽意見

比你地發現左葉文既隱藏數據添

信左個幸運0既

屌 去錯地方

冇運嘅應該要一世都冇運

冇敏 冇女屌嘅應該⋯⋯

所以去完條錯路 睇完劇情再去峽谷囉

主角有運就得 可能因禍得福

顏天: 剛剛那條不是白銀級魔物玄冥蛇嗎...!?
費魯: 對啊... 我之前也遇過一次
顏天: 你遇過一次? 那你一個人也能打嬴它嗎?
費魯: 不... 我遇上的那條是殘血的...
葉文: 果然團結就是力量啊! 我們3個合作的話, 連白銀級的魔物也能戰勝呢!!
顏天: 經過剛剛那一戰我好像已經踏入青銅一階的修為了...
葉文: 那麼快? 那你可以轉職了啊顏兄!
顏天: 等探索完遺跡後就回學院轉職吧!哈哈
費魯: 那我們現在繼續向上走吧...依據藏寶圖路線好像是這樣...
(濃霧越來越大....)
費魯: 這霧有點大呢... 看來越深入霧便會越大... 我都快看不到你們的身影了... 要想想辦法嗎...

A. 三人手拖手前進
B. 搭著前面那人的肩前進
C. 不作出改變, 繼續一個跟一個地走

gAy

費魯: 顏天, 葉文, 這霧太大了, 你們在哪? 我都看不到你們了.
葉文: 我在你後面.
顏天: 我在你旁邊
費魯: 要不我們三人拖著手前進吧? 這樣也不太容易失散....
葉文: 拖手嗎? 你當我們是小孩啊!
費魯: 不是啦, 我只是怕走散了單獨遇上魔物可就危險了...
顏天: 費老說的也有道理...

要怎樣拖呢?
A. 費魯站中間, 左手拖葉文, 右手拖顏天
B. 費魯站側邊, 讓葉文跟顏天手拖手

btw 唔係話變做投票決定架咩

sorry 轉A

葉文條蛋散企中間肯定又出事

每日最後一篇/ 重要劇情分支先變 (好似係)
btw 係上面有巴打提議咁做的

其他巴打好似都prefer 兵貴神速多D

收到 sorry冇睇哂所有reply

過癮啲呀嘛
可以玩得奇妙啲

樓豬加油！真係好好睇
出文又密又緊張，好撚有代入感呀屌

支持
諗緊成個故事的主線/最終目標係咩
係咪食哂天下啲女女

首先要屌爆筠韻

費魯: 好吧, 那我站中間, 葉文你過來我左邊拖著我的左手! 顏天你過來我右邊拖著我的右手!
葉文: 感覺有點像爺爺拖著2個孫子呢...
費魯: 那你也不用拖得我那麼緊吧... 我又不是在跟你比試手握力....
葉文: 有嗎! 呵呵呵! 不好意思耶! 話說還有多久才會到達那地下遺跡啊!!!(緊張緊張)
費魯: 我也不太清楚... 因為藏寶圖上顯示的路線跟我們現在走的有一點分別..
葉文: 是嗎....哈哈! 費老! 我隱若看到前面好像有個類似洞穴的東西? 會不會那裡就是遺跡入口??
費魯: 有可能... 我們走近點看看吧...
(來到洞穴前)
費魯: 這個洞穴好矮好窄啊... 要整個人趴下以爬的方式才可以前進吧...而且這大小每次只能進一個吧...可是洞穴裡面一點光也沒有, 是純粹的黑啊...!
顏天: 這洞穴裡不會有熊吧...
葉文: 熊嗎?我聽說如果人類主動進入熊的洞穴, 它可是不會攻擊你的哦!
費魯: 真的嗎!? 竟有這種事?

A. 聽葉文的, 隻身爬進洞穴一探究竟
B. 叫葉文朝著洞穴裡來一發水氣彈, 看看有什麼動靜
C. 不理會這洞穴繼續前進

多謝G持

費魯: 葉文要不你朝著洞穴來發水氣彈看看裡面有什麼動靜吧...
葉文: 可是如果洞穴裡真的住著熊的話, 這樣會激怒牠啊! 在這樣的視野下我們根本逃不掉!! 住在這危險地區的熊, 可是很恐怖的啊!

A. 叫你用水氣彈你就用吧, 出什麼事我負責!
B. 那還是不要用了... 我爬進去看一看究竟吧...

團滅

反正去錯地方

死左點算

葉文: 好了, 是你說的哦! 葉文舉高右手, 魔力開始積聚....水中默念... 水氣彈!
一發水氣彈朝著洞穴打了過去...
沒有反應....
要再來一發嗎?

A. 是
B. 不用了

葉文: 我打過去了... 沒有反應耶...
費魯: 沒有反應嗎... 那只有2種可能性.
1: 洞穴裡的確住著一隻熊, 而且是一隻非常強大的熊! 水氣彈對牠毫無髮傷! 所以才會沒有反應...
2: 洞穴裡根本沒有住著熊或其他生物, 所以水氣彈打進去才會沒有反應...

那我們還應該要進去一探究竟嗎?

A. 我相信洞穴裡根本沒什麼熊! 讓我先爬進去看看吧!
B. 如果是第一個可能性的話那就太危險了... 還是離去吧...

A啦 費魯咁高幸運 乜都博吓啦
咁樣乜都避開 邊有特別事情比樓主寫

只能說你太年輕了
樓豬仲唔出文

我吃個宵夜先

樓豬個宵夜好豐盛 仲未出文

費魯: 安全起見, 我們還是離去吧...以免落得個團滅的下場... 不要忘記我們此行的目的是去找地下遺跡的呢!
顏天: 說的也是...那走吧..
(呀............................ 洞穴傳出來的聲音)
費魯: (我怎麼好像聽見有孩童的慘叫聲從洞穴裡傳出來....是我聽錯了嗎...也對, 一個普通孩童又怎會能來到山谷裡?)
決定不進入洞穴後, 費魯拖著顏天和葉文轉身離開洞穴.

費魯: 葉文寶寶我先鬆一下手喔, 我要拿藏寶圖看路線
葉文: 好的....才怪! 誰是葉文寶寶?
費魯: 這些無關痛癢的就不打緊啦, 你停下來等我看一下藏寶圖... 我看看喔.....來到這裡會有標記麼....標記在哪呢....我們現在應該是在這....吧. 要先去找十字路口嗎.... 這麼大霧很難找呢...先繼續沿著這大路向上走吧....好了葉文寶寶, 把手手拿來.
葉文: 去你的費老, 真把我當小孩麼....(遞手)

就這樣, 費魯拖著顏天和葉文繼續沿著大路走...一直走...一直走...也不知走了多久, 終於來到個分叉路口.
費魯: 應該是這裡了吧! 雖然不是十字路口... 不過分叉路口應該也差不多吧!
葉文: 很好很好! (難道給我猜中了遺跡真是在山谷!? 哈哈, 我果然是天才!)
費魯: 讓我看看喔... 前面好像有路牌... 要走哪邊呢...

A. 左邊的路牌寫著: 前往休憩站
B. 右邊的路牌寫著: 前方有猛獸出沒!危險!

出了出了

改定正皮模式先, 準備睡覺
A. 左邊的路牌寫著: 前往休憩站

B. 右邊的路牌寫著: 前方有猛獸出沒!危險!

屌 慢左

博一博 單車變摩托
投左B

打下猛獸拎下經都好 之後先番去打個總管

樓主可唔可以講下揀咗入山窿會點
利申俾我會揀入

講左咪劇透

之後都唔會兜返嚟 點會劇透呢

你又知唔會
遺書都執得返啦

你分明大把貨 係睇我地點揀再慢慢嘔唔同劇情出來

樓主寫得好好 葉文真係on99咁好得意

pish

有無得溝葉文

C 看藏寶圖

費魯: 我們走右邊吧...
葉文: 可是右邊寫著有猛獸出沒啊!
費魯: 可是藏寶圖顯示應該是往這邊啊!
葉文: 啊!是嗎是嗎! 那趕緊去吧!
就這樣, 費魯拖著顏天跟葉文前往了右邊的路牌...

費魯: 走到這裡霧開始散了呢! 視野也變清晰了! 可能遺跡真的在這邊也說不定! 不過大家要小心隨時有猛獸衝出來啊!
葉文: 我在想喔, 如果突然有隻老虎撲去費老那, 我和顏兄都想一起拉走你的話, 那你肯定會被撲中啊! 哈哈哈哈!
費魯: ......
顏天: ......
葉文: 是嗎...不好笑嗎.... 那我不說話了.... 嘛... 我只是想搞搞氣氛麻, 畢竟大家在提防猛獸弄得神經多緊張啊!
費魯: 好了好了, 繼續走吧....
就這樣,他們一直走了良久...

費魯: 奇怪呢... 不是說前方有猛獸出沒嗎.. 怎麼鳥也沒隻...
葉文: 可能是我們三個的氣場太厲害了! 猛獸都被我們嚇走了!
顏天: 該不會是那個路牌是被人的惡作劇吧?
(碰!碰!碰!) 同時間, 費魯, 顏天和葉文三人感到頭好像被撞的感覺
顏天: 發生什麼事?
葉文: 怎麼會撞上空氣了?
費魯: 我也不知道... 前面明明什麼也沒有耶....

A. 再往前走一步看看
B. 一起使用拳頭攻擊前方
C. 一起使用技能攻擊前方

唔通你想溝葉文

費魯: 剛剛應該是錯覺吧... 來! 我們再試一次!
(碰! 碰! 碰!)
葉文: 幹! 死費老你要試自己試啊, 干麻拉著我們一起試, 我的頭好痛啊!
顏天: 葉文這次我同意你...

A. 再試一次,再往前走一步看看
B. 一起使用拳頭攻擊前方
C. 一起使用技能攻擊前方

睇葉文個名同個傳說大佬個名咁似，可能可以媾咗葉文之後再攞佢屋企祖傳秘籍開啟支線

費魯: 我剛剛以為是錯覺麻...好吧好吧, 我們試試用別的方法, 要不用拳頭打打看?
葉文: 好! 看我鐵拳無敵!
(碰! 啪!碰!碰!啪!)
顏天: 確實是有觸碰的感覺, 可是打不穿啊...

應該怎辦呢...

A.一起使用技能攻擊前方
B.看來是過不去了...折返吧

上面快到

寧願團滅都唔會有人揀B
哂成晚時間追故，結果原路折返

費魯: 拳頭攻擊不行, 那就用技能看看吧....
顏天: 唯有是這樣了...
顏天坐低下盤,扎穩馬步, 手中燃起烈火, 火拳! MP-20
葉文同樣舉高右手, 魔力凝聚... 水氣彈! MP-15
只見技能就這樣消失於空氣中....仿佛被吸收了一樣....

顏天: 好像沒有效果呢..... 為什麼會這樣?
葉文: 這.. 難道是結界嗎? 可是為什麼要在這荒山野嶺佈下結界? 不懂啊...
費魯: 難道真正的危險是指在結界裡面嗎.... 如果是結界的話, 有什麼方法可以破解嗎?
葉文: 以我所知, 結界的強度會根據施法者的實力而定, 但也有可能是集合了人數眾多的施法者佈置出一個更強大的結界... 要使用蠻力破壞的話, 破壞者必須要最少高施法者一個修為等級才可以. 也就是說假設這結界是最低修為的青銅階級所佈置, 那也要最少達到白銀階級的人才可以破壞... 不過....
費魯: 還有其他方法嗎?
葉文: 有的. 只要知道施法者所佈置的是什麼類型的結界, 再去尋找相對的破解之法便可以.
費魯: 這樣嗎... 那看來暫時是過不去了. 先記下這結界的特徵吧... 日後或許可以找到點線索... 透明... 能吸收魔法攻擊... 位於山邊... 山下濃霧... 暫且就這樣吧... 既然此路不通, 那我們就折返前往另一條路試試吧...來, 葉文寶寶, 手手.
葉文: 這裡又沒有霧! 不用你拖啦! 去!快走!
就這樣費魯一行人折返到分叉路口...

費魯: 前往休憩站看看吧.. 順便補充一下體力
就這樣走著走著... 走了一會兒... 他們發現有一個小女孩站在路中間. 小女孩戴著頭巾, 衣服破破爛爛的, 鞋子也沒穿.

A. 上前詢問小女孩
B. 無視小女孩繼續前進

屌 想揀a

葉文: 喂! 費魯! 停下來啊! 你看不到有個小女孩在那嗎? 你怎麼不去問問她發生了什麼事? 感覺她好像很可憐啊...

A. 一個小女孩來到這麼危險的山谷, 還站在路中間? 太可疑了... 無視她吧.
B. 好吧, 確實是很可憐, 上前問問她發生了什麼事吧..

下次比你揀

太可疑了

無人就A

有人啊

好可疑 唔想過去啊

條女係咪頭先中左水波嬲嬲豬

捉小女孩去禁室培慾

費魯: 小女孩, 你一個人在這裡做什麼啊? 你媽媽呢? 走散了嗎?
小女孩: 我跟媽媽走散了, 老爺爺可以帶我去找媽媽嗎?

A. 好可憐啊... 帶上她吧
B. 進一步問問詳情再決定

改B

費魯: 好吧, 我們帶你去找媽媽.. 兄弟們沒有意見吧?
葉文: 當然沒有! 這麼小憐的小女孩把她留在這裡可不行啊!
顏天: 既然你們都同意, 我也沒什麼意見.
小女孩: 謝謝老爺爺, 謝謝兩位大哥哥
費魯: 那你跟著我們吧, 可以說一下你是在哪裡和你媽媽失散了的嗎?
小女孩: 在....就在這山谷裡啊.
費魯: 這山谷裡嗎...這裡這麼大, 有點難找呢... 邊走邊找吧...
(突然, 草叢裡撲出一條蛇)

玄冥蛇 白銀級別魔物 HP: 450/450 MP: 150/150
屬性: 木

費魯 等級:12 , HP:124/300, MP:140/170 (負面狀態: 詛咒)
顏天 等級:10 HP: 590/600, MP:160/180 (負面狀態: 詛咒)
葉文 等級:9 HP: 430/440, MP:120/150 (負面狀態: 詛咒)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

太遲了

第一回覆操控費魯, 第2回覆操控顏天, 第3回覆操控葉文

sorry我玩哂

c 比人玩下 唔好自私玩

中左詛咒嘅 個蘿莉唔對路

顏天使用技能: 火拳 攻擊玄冥蛇
HP- 130. 玄冥蛇 HP: 320/450 MP: 150/150

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊玄冥蛇, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 玄冥蛇 HP: 216/450 MP:150/150 負面狀態:灼傷

玄冥蛇 使用技能 纏繞 攻擊費魯
費魯 HP- 0 , 負面狀態: 無法動彈

費魯使用拳頭攻擊玄冥蛇
HP-20 玄冥蛇 HP: 196/450 MP:100/150 負面狀態:灼傷

費魯 等級12 HP:134/300, MP:140/170 (負面狀態: 詛咒,無法動彈)
顏天 等級:9 HP: 590/600, MP:140/180 (負面狀態: 詛咒)
葉文 等級:8 HP: 430/440, MP:105/150 (負面狀態: 詛咒)

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

c

周圍都係蛇

硬係覺得之前粒水彈就係打中呢個妹妹

準備比人報仇

個詛咒

諗諗下可能打中佢老母

詛咒唔似每回合扣血

係降屬性定係回復時變重傷？

詛咒

叻

費魯偷窺玄冥蛇能力
玄冥蛇 白銀級別魔物 HP: 196/450 MP: 100/150
屬性: 木
力量:90
敏捷:50
魔法:20
幸運:20
技能: 纏繞, 毒牙, 迅捷

玄冥蛇受到灼傷 HP-20 HP:176/450

顏天使用技能: 火拳 攻擊玄冥蛇
HP- 130. 玄冥蛇 HP: 46/450 MP: 150/150

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊玄冥蛇, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 46, 玄冥蛇死亡.
掉落物品: 玄冥蛇皮
費魯 exp+5000, 顏天exp+5000, 葉文 exp+5000

費魯: 怎麼又跑出一條蛇啊... 這裡還真多蛇.
葉文: 小妹妹幸好你跟著我們, 這裡可危險呢!
小妹妹: 是的! 幸好有幾位大哥哥保護我!
顏天: 剛才有蛇跳出來時你一點驚慌也沒有啊小妹妹! 年紀小小就這麼勇敢!
小妹妹: 那是因為我相信幾位大哥哥會好好保護我的!
費魯: 那繼續走吧... 天色開始黑了, 得盡快找點這位小妹妹的媽媽..

(突然, 草叢裡又跳出一條蛇)

玄冥蛇 白銀級別魔物 HP: 450/450 MP: 150/150
屬性: 木

費魯 等級:12 , HP:114/300, MP:140/170 (負面狀態: 詛咒)
顏天 等級:10 HP: 580/600, MP:120/180 (負面狀態: 詛咒)
葉文 等級:9 HP: 420/440, MP:90/150 (負面狀態: 詛咒)

第一回覆操控費魯, 第2回覆操控顏天, 第3回覆操控葉文

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

詛咒效果未出 喺唔喺未符合條件 未觸發到

有冇得dom個妹妹落山

衝呀

顏天使用技能: 火拳 攻擊玄冥蛇
HP- 130. 玄冥蛇 HP: 320/450 MP: 150/150

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊玄冥蛇, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 玄冥蛇 HP: 216/450 MP:150/150 負面狀態:灼傷

玄冥蛇 使用技能 迅捷, 敏捷提升100, 持續3回合

費魯使用拳頭攻擊玄冥蛇
玄冥蛇成功避開

費魯 等級12 HP:114/300, MP:140/170 (負面狀態: 詛咒)
顏天 等級:9 HP: 580/600, MP:100/180 (負面狀態: 詛咒)
葉文 等級:8 HP: 420/440, MP:75/150 (負面狀態: 詛咒)

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

樓主, 點解打完場WAR冇得開物品畫面補血架
又唔係連續戰

因為未開物品條蛇已經跳左出黎

條女一黎左就有詛咒,色字頭上一把刀

玄冥蛇受到灼傷 HP-20 HP: 216/450 MP: 100/150

顏天使用技能: 火拳 攻擊玄冥蛇
玄冥蛇成功避開

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊玄冥蛇
玄冥蛇成功避開

玄冥蛇 使用技能 纏繞攻擊顏天
顏天 HP-90, 負面狀態 (無法動彈)

費魯使用技能 連打攻擊玄冥蛇
MISS, MISS, MISS, HP-20, MISS, HP-20, MISS
費魯打出7連擊! 玄冥蛇HP: 176/450 MP;50/150

費魯 等級12 HP:114/300, MP:110/170 (負面狀態: 詛咒)
顏天 等級:9 HP: 490/600, MP:80/180 (負面狀態: 詛咒)
葉文 等級:8 HP: 420/440, MP:60/150 (負面狀態: 詛咒)

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

加100敏咁撚勁

打漏左顏天負面狀態 (詛咒, 無法動彈)

玄冥蛇受到灼傷 HP-20 HP: 156/450 MP: 50/150

顏天無法動彈

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊玄冥蛇
玄冥蛇成功避開

玄冥蛇 使用技能 纏繞攻擊葉文
葉文 HP-90, 負面狀態 (無法動彈)

費魯使用拳頭攻擊玄冥蛇
HP-20 玄冥蛇HP: 136/450 MP: 0/150

費魯 等級12 HP:114/300, MP:110/170 (負面狀態: 詛咒)
顏天 等級:9 HP: 490/600, MP:80/180 (負面狀態: 詛咒,無法動彈)
葉文 等級:8 HP: 330/440, MP:45/150 (負面狀態: 詛咒,無法動彈)

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

e

e 有鬼用咩
一個人走甩, 其他兩個瓜左
下場一打一, 邊夠打呀

話說,點解戰鬥果陣冇得用道具?

無法動彈呀

顏天無法動彈, 逃跑失敗
葉文無法動彈,使用技能失敗
玄冥蛇使用普通攻擊咬費魯
費魯成功格檔 HP-35 HP:79/300 , MP:110/170
費魯使用拳頭攻擊玄冥蛇
玄冥蛇成功避開

費魯 等級12 HP:79/300, MP:110/170 (負面狀態: 詛咒)
顏天 等級:9 HP: 490/600, MP:80/180 (負面狀態: 詛咒,無法動彈)
葉文 等級:8 HP: 330/440, MP:45/150 (負面狀態: 詛咒,無法動彈)

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

唔扣MP 咪一直出技囉
睇下幾時解除

cccccccccc

顏天使用技能 火拳攻擊玄冥蛇
HP-130, 玄冥蛇 HP:6/450, MP: 0/150

葉文無法動彈

玄冥蛇逃跑, 逃跑成功

費魯: 呼... 怎麼剛剛那條玄冥蛇身手那麼敏捷...你們都打不中牠耶....還給牠逃了...
葉文: 就是啊, 跟我們之前遇到的都不同...
顏天: 我猜是因為剛剛那條使用了提升敏捷的技能吧.. 話就你們有感覺到身體有些不妥嗎?
葉文: 戰鬥完當然有受傷..這也是正常的吧.
顏天: 我不是指戰鬥時的受傷...就感覺怪怪的, 我也說不清楚, 好像體力逐漸流失的感覺一樣...
葉文: 被你這樣一說, 我也有這樣的感覺耶...費魯你呢?
費魯: 我也有這種感覺...

A. 可能是戰鬥受傷了吧...我先吃點東西補充體力
B. 到休憩站再休息吧, 現在先幫小女孩找到媽媽再說

要吃什麼好呢...

A. 玄冥蛇膽
B.兔肉

有好多蛇膽？
b

費魯: 讓我先吃幾塊兔肉補充體力....
(道具: 兔肉-8), HP+160, MP+160

費魯: 呼, 飽了飽了, 精力恢復!
葉文: 費魯大大, 我也好肚餓, 分點給我吃唄
顏天: +1

A. 分點給他們吃吧
B. 我不信你們自己沒有!

1個

啲兔肉過咁耐都未臭

之前係咪用左稱號 欺凌者
打過一次蛇再打唔係50%咩

重有, 好明顯回血應該回全部啦
點會回唔曬

轉左做欺凌者
第一回合免疫傷害

因為食唔落咁多塊
兔肉係低級食物 每塊補好少

應該係一雪前恥先啱
全能力+50%

有無得轉返 成日打條蛇 轉左抵啲

打蛇冇錢跌？

費魯: 好吧... 我就分你們每人3個吧...
(道具:兔肉-6)
葉文: 感謝費老大大
顏天:

費魯 等級:12 , HP:274/300, MP:170/170
顏天 等級:10 HP: 550/600, MP:80/180
葉文 等級:9 HP: 390/440, MP:75/150

小女孩: .....(默不出聲)
費魯: 那繼續幫小女孩找媽媽吧...太陽都下山了...
葉文: 夜晚在山上更加危險吧... 小女孩要跟緊我們啊! 害怕時可以抱著大哥哥我的!
小女孩: 謝謝各位哥哥, 那趕緊出發吧!
費魯: 出發吧, 小女孩與媽媽失散那麼久, 相信她也好想快點見到母親
(費魯一行人帶著小女孩繼續前進... 走著..走著...不知不覺間天色已變為全黑....)
費魯: 哇...天色全黑了.... 夜晚的山上差不多伸手不見五指丫... 葉文寶寶
葉文: ....你看著我干麻!
費魯: 你懂的!
葉文: 我不懂!
費魯: 非要我說出來嗎! 要重新啟動手拖手模式前進嗎?
葉文: ......
費魯: 要嗎? 現在還多了個小女孩哦!
葉文: 那我要拖小女孩!
顏天: 我沒所謂...

手拖手位置排列該怎樣呢?
A. 小女孩 費魯 葉文 顏天
B. 費魯 小女孩 葉文 顏天
C. 費魯 葉文 小女孩 顏天
D. 費魯 葉文 顏天 小女孩

暫時未有得轉

不嬲都無

轉A

更正: 費魯 等級:12 , HP:274/300, MP:170/170
顏天 等級:10 HP: 550/600, MP:170/180
葉文 等級:9 HP: 390/440, MP:150/150

男主高luck 拖妹妹好啲

條蛇有咬技仲帶毒，留嚟解毒穩陣

費魯: (細聲說) 葉文...
葉文: ??怎麼說話這麼細聲
費魯: (細聲說) 可以把小女孩讓給我嗎...
葉文: .....(細聲說)你這老頭...想不到你連這麼小的女孩也不放過!!!!
費魯: (細聲說) 最多我不跟你搶筠韻...
葉文: (細聲說) 你不是一早就說了對筠韻沒興趣的嗎!!!
費魯: (細聲說) 最多我教你怎樣可以接近筠韻....
葉文:(細聲說) 那這樣還差不多... 好吧, 小女孩讓給你吧!
費魯: 咳咳, 小女孩, 那你就拖著我走吧, 葉文就拖著我和顏天吧
顏天: 我是沒所謂...
(小女孩把手遞高)
費魯: (好滑的手哦! 不愧是小童的肌膚, 和我這老頭沒法比...)
(突然, 一道黑影撲出)

夜影狼 白銀級別魔物 HP: 600/600 MP: 120/120
屬性: 金

費魯 等級12 HP:244/300, MP:170/170 負面狀態:詛咒
顏天 等級:9 HP: 520/600, MP:170/180 負面狀態:詛咒
葉文 等級:8 HP: 360/440, MP:150/150 負面狀態:詛咒

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺玄冥蛇能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

金

藥師妹果次條蛇先勁

佢留返2299份兔肉引蛇啊

顏天使用技能: 火拳 攻擊夜影狼
屬性相刻, 傷害加倍. HP- 260. 夜影狼 HP: 340/600 MP: 120/120

夜影狼 使用技能 爪擊 攻擊顏天
顏天 HP- 100, HP-20 負面狀態: 流血 (持續3回合)

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊夜影狼, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 夜影狼 HP: 236/600 MP:90/120 負面狀態:灼傷

費魯連用技能: 連打 攻擊夜影狼
HP-20, HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20
費魯打出了7連擊! 夜影狼 HP: 96/600 MP:90/120 負面狀態:灼傷

費魯 等級12 HP:244/300, MP:140/170 負面狀態:詛咒
顏天 等級:9 HP: 400/600, MP:150/180 負面狀態:詛咒,流血
葉文 等級:8 HP: 360/440, MP:135/150 負面狀態:詛咒

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

終於追到文 係發臭兔肉 好滾動

顏田：成袋肉 都話佢係隱形富豪啦
葉問：屌你還返隻雞腿來

差兩個指令

本身想顏天用拳頭扣20，葉文用水彈 佢少mp都殺到，但呢隻係夜狼 怕佢走佬 放火著佢燈好

Sorry作者 顏天最高敏第一個出招 唔記得第一個指令係俾費魯

咦,佢出左兩次嘅 搵人揀埋第3次

顏天受到流血傷害 HP- 20

顏天使用拳頭攻擊夜影狼
HP-76, 夜影狼死亡.

費魯exp+6000, 顏天exp+6000, 葉文exp+6000
顏天等級上升, 葉文等級上升
獲得道具: 影夜狼皮, 影夜狼牙

費魯: 晚上果然危險啊... 連夜影狼也有...話說... 我身體好像越來越不妥了, 現在還有點頭暈, 你們有這樣的感覺嗎?
葉文: 沒有啊! 經過剛剛一戰我比之前還要精神呢! 是你骨頭脆身子弱吧...
顏天: 經過剛剛一戰,我也沒有這種感覺了, 雖然體力流失的感覺還是沒消失...
費魯: 是嗎...... (頭暈眼花)
(突然,另一頭夜影狼跳出)

夜影狼 白銀級別魔物 HP: 600/600 MP: 120/120
屬性: 金

費魯 等級12 HP:144/300, MP:170/170 負面狀態:詛咒加劇
顏天 等級:10 HP: 600/650, MP:190/190 負面狀態:詛咒
葉文 等級:9 HP: 400/450, MP:170/170 負面狀態:詛咒

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

Ccccccc

cccccc 第四個照cccc

拖完個細路女就變左詛咒加劇

顏天使用技能: 火拳 攻擊夜影狼
屬性相刻, 傷害加倍. HP- 260. 夜影狼 HP: 340/600 MP: 120/120

夜影狼 使用技能 呼喚
另一隻夜影狼響應召喚, 加入戰鬥

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊夜影狼, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 夜影狼 HP: 236/600 MP:20/120 負面狀態:灼傷

費魯連用技能: 連打 攻擊夜影狼
HP-20, HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20
費魯打出了6連擊! 夜影狼 HP: 116/600 MP:20/120 負面狀態:灼傷

夜影狼 HP:116/600 MP:20/120 負面狀態:灼傷
呼喚而來的夜影狼 HP: 600/600 MP:120/120

費魯 等級12 HP:144/300, MP:140/170 負面狀態:詛咒加劇
顏天 等級:10 HP: 600/650, MP:170/190 負面狀態:詛咒
葉文 等級:9 HP: 400/450, MP:155/170 負面狀態:詛咒

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

休憩地反而猛獸出沒點睇 仲要高幸都狂撞怪

主角就死都唔走

會打邊隻先

殘血掛…係掛…希望係

走唔到啊 下次升級最少要分一點去敏捷到

樓主係咪冇貨/打緊新劇情啊

感覺好似狂打怪拖文咁 (曲線想走)

顏天：你魯尾S級霸氣得個講字

快快手嚇埋妹妹仔走人啦

Push

夜影狼受到灼傷攻擊 HP-20, HP:96/600 MP:20/120
顏天逃跑 逃跑成功

夜影狼使用普通攻擊 攻擊費魯
費魯成功格檔 HP-60, 費魯HP: 84/300 MP:140/170

呼喚而來的夜影狼使用技能 爪擊攻擊費魯
費魯成功避開, HP+3, HP:87/300 MP:140/170

葉文使用技能 水氣彈 攻擊夜影狼
HP- 84, HP:12/600 MP:20/120

費魯使用技能 連打攻擊夜影狼
HP-12, HP-0, HP-0, HP-0, HP-0
費魯成功打出5連擊! 夜影狼死亡

呼喚而來的夜影狼 HP: 600/600 MP:100/120

費魯 等級12 HP:87/300, MP:110/170 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:9 HP: 400/450, MP:140/170 負面狀態:詛咒

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

狂遇到怪係有原因的

sor9咁多位 搞到少左條友打

同佢死過

害死主角啦

幾時先有位拆開個詛咒
想叫廢老走 但好似成team人佢最低機會走得甩
所以使走葉又係硬食 唔識揀

集體逃脫啦

主角冇敏好難走

走葉
廢老死咗可以重洗點

死都唔加敏

全加幸運

呼喚而來的夜影狼普通攻擊 攻擊費魯
費魯成功格檔 HP-60, 費魯HP: 27/300 MP:140/170

葉文使用技能 水氣彈 攻擊夜影狼
HP- 84, HP:516/600 MP:20/120

費魯使用技能 連打攻擊夜影狼
HP-20, HP-20, HP-20, HP-20, HP-20,HP-20,HP-20
費魯成功打出7連擊! 呼喚而來的夜影狼 HP: 376/600 MP:100/120

費魯 等級12 HP:27/300, MP:80/170 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:9 HP: 400/450, MP:125/170 負面狀態:詛咒

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

死左會扣經, 復活返都係得1滴血

E

再去殺兔升lv

dllm...

呼喚而來的夜影狼普通攻擊 攻擊葉文
HP-120, 葉文HP: 280/450 MP:125/170

葉文逃跑 成功逃跑

費魯 使用技能 連打攻擊夜影狼
HP-20, HP-20, HP-20, HP-20, HP-20,HP-20,HP-20
費魯成功打出7連擊! 呼喚而來的夜影狼 HP: 236/600 MP:100/120

費魯 等級12 HP:27/300, MP:50/170 負面狀態:詛咒加劇
A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

要放棄小女孩就要逃走

rip

好啦…原諒你啦
就算葉文幫手打都殺唔死隻狼

本來可能贏左呢場啦 反正都係死 點解唔試埋佢 特登整死主角又要重新黎過 又唔知要玩多幾耐

要信任男主嘅擋格
格兩次就贏

呼喚而來的夜影狼 使用技能 呼喚
附近沒有夜影狼響應

費魯 使用技能 連打攻擊夜影狼
HP-20, HP-20, HP-20, HP-20, HP-20,HP-20,HP-20
費魯成功打出7連擊! 呼喚而來的夜影狼 HP: 96/600 MP:0/120

費魯 等級12 HP:27/300, MP:20/170 負面狀態:詛咒加劇
A.使用拳頭攻擊
B.偷窺夜影狼能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

關咩事
最大問題係一開波有人使走火佬

死咗一雙 仲有千千萬萬咁多雙
樓主比咗貼士 只係唔知逃走甩唔甩到小女孩

原來唔夠30魔gg

96血

冇計啦，梗有人玩嘢

就算夠都無鬼用，冇暴擊
話時話，幸運唔係應該加暴擊率？

天下武功唯快不破，不如試下全部加曬落敏捷度，無限閃避攻擊

你暫時還未暫得任何秘技
呼喚而來的夜影狼使用普通攻擊 攻擊費魯
費魯HP -27
費魯已死亡, 死因: 被呼喚而來的夜影狼爪死
exp-10%, exp: 14112/20000, 已死亡次數: 8
金幣-5
道具: 玄冥蛇磷片-1
道具: 玄冥蛇膽 -1
成就達成 獲得稱號: 眾叛親離

你選擇:
A.原地復活
B.重新配點 (能力值上限-5)

痴線又係你玩野
係魔塔post比人屌到冇聲出就黎呢邊

即刻裝返個稱號
屌柒兩個反骨仔

玩嘢？
除咗自殺可以有咩做？
同埋我幾時有畀人屌

最好打條友走撚咗

係逃跑啊你而家自殺無分別

理性討論都唔得點解你唔返去玩單機？
事實上係個邊就係揀打定揀穿過去都要食拳

你覺得冇比人屌咪冇
你揀逃走都好過d啦

0敏點逃

之前咪講過加幸有小小敏

140 運

要裝備稱號: 眾叛親離嗎?
效果: 當不在組隊狀態時, 經驗獲得+50%, 戰鬥時每回合+50HP

A.是
B.遲點再說

上面咪講咗隻狼60敏

屌
唔試點知走唔走到
你揀D 係乜撚都無
仲要覺得自己無揀錯

死咪死囉 作者會兜番嫁啦
有咩好屌

搏佢試逃走我不如搏佢樓主送招技畀我用

屌黎屌去為咩吖,之後大家合作D玩咪得囉

佢地又要玩合作
又要其他人聽哂佢哋講

魯幸運就算過百，逃跑率係零 點樣乘個數都係零

幸運走佬都要搞其他人事件

顏天最好打竟然走

Ok如果作者本身要寫死魯 咁我冇意見

魯冇技能 點解揀D 好咩

作者大把貨 一堆劇情兜兜轉轉會post

等睇小女孩屌死隻夜行狼

條女本身就係伏黎架

對手96血
無魔出連擊
一拳扣20
走唔甩
除咗試下D仲有咩可以做

你咪繼續揀自殺囉 仲要死雞撐飯蓋咁話持樓主比招秘技主角

費魯 等級:12 , HP:1/300, MP:1/170, 已死亡次數:8

力量 :影響生命,普攻攻擊力 20
敏捷 :影響命中,閃避,逃跑成功率 0
魔法 :影響秘技攻擊力,魔力上限 50
幸運 :影響遭遇事件 140

防禦:20

屬性:無屬性
修為:青銅一階, 未轉職
背後靈: 無

性別:男
歲數:60

技能:
連打 (中級) 技能效果: 隨機打出3-7連擊

技能點數:12

擁有道具:
初級拳殺 (稀有)
中級拳殺 (稀有)
兔肉 x2285
玄冥蛇磷片 x1
玄冥蛇血液
玄冥蛇皮
神奇易容面具
超凡視力眼鏡
震攝威嚇紋身 (使用中)
書本"500年前的語言"
書本"Underground varemed"
書本"Pole okupatsiooni"
藏寶圖殘頁

裝備:
手套: 力量手套(下級) 力量+20, HP+ 30
指環: 幸運指環(中級)幸運+20, 被攻擊時有20%概率躲掉, 並回復1%最大生命值)
項鍊: 幸運項鍊(中級)幸運+20, 被攻擊時有50%機率進行格檔, 受到的傷害減半)
盔甲: 硬皮重甲 (下級) HP+50, 防禦+20

金幣:0

擁有稱號:
超級菜鳥 (未佩戴):死亡時不扣經驗
欺凌者 (已佩戴):進行戰鬥時免疫第一回合傷害
一雪前恥 (未佩戴):第2次遇敵全能力+50%
武術大師(未佩戴):不裝備武器下進行攻擊時, 攻擊力提升30%
眾叛親離 (未佩戴):當不在組隊狀態時, 經驗獲得+50%, 戰鬥時每回合+50HP

費魯: 你....你2個...怎麼逃了....我可是力戰到底啊.....
葉文: 顏天先逃的! 你問他!
顏天: ...我也不知道為什麼自己會逃
費魯: ...這..這也算是理由嗎...你們可把我害慘了....
小女孩: (旁觀)
葉文: 對不起咩費大大, 我扶你走吧!
顏天: 話說, 那種身體不對勁的感覺又來了... 體力也好像流失得越來越快...
費魯: 我都已經重傷了... 沒暈過去就算好運了...
葉文: 顏兄我也是... 無力感越來越重... 這樣還怎樣帶小女孩找她的媽媽啊...
顏天: 小妹妹你是今天才和媽媽失散的嗎?
小女孩: 是的....
顏天: 你們兩母女怎麼會來到這麼危險的地方丫....
小女孩: ....就....就媽媽說想去行山, 然後就帶我上來了...
顏天: 那你們是怎樣走散的...?
小女孩: 我們.... 就... 就在上山時, 她..她突然就不見了...
顏天: 突然不見...? 怎樣突然不見...
小女孩: 就突然不見了啊!

A. 繼續追問小女孩
B. 這小女孩果然有點可疑, 先和顏天和葉文商討

樓豬，請問下重新配點會邊度復活？

你係要屌都屌叫兩個隊友逃跑個啲人啦
係魔王塔個post 講我唔贏就走過嚟發爛渣

都係原地

靈感IQ稱得上 十分之高超
KO條女 禁錮佢做背後靈

老老實實 無血可以去同兔仔對戰 自動回血

魔塔post標題關鍵字係咩 想去參觀下
好似呢邊咁會一齊玩 唔會一直搶答

勇者救公主

勇者救公主
佢哋投票決定行動
講唔過我投票輸咗比我支持個邊幾票
就係度發老脾
黐線

人地話唔小心 你特登 你都仲要拉埋人地一齊講
魔王post我睇你比人屌炸 我睇你地玩炸 我冇發表過d咩意見
咁多人一齊玩 得你一個煩膠到 有人忍唔住要block你 你真係叻

Quote得好長

噢 之前追到第一戰拎皮返家後棄了 好重火藥味

個紅豆雪糕同雄乜乜乜人身攻擊在先
我都無粗言相向
原來比其他人有禮貌就叫做畀人屌
惡言惡相大哂

惡係有用就唔會最後揀咗穿過去啦
做人係要講道理

而加好撚刺激喎

啱呀
所以一開頭你話特登揀自殺 話除左自殺冇野可以做到
之後其他巴打講 幸運有當小小敏 所以有機會逃走到個陣 你就即刻轉口風話用秘技搏樓豬比招秘技主角就最有道理啦

我要講既都講完 唔阻住大家睇故

我上面就揀過起碼十次行動
你就追撚住一個嚟講
14敏對60敏本身就走唔到
上面都講過擋格到一次已經算好好彩
仲要依家係食咗嚴重咀咒
唔知點解你會覺得走到

無事無幹係度周圍亂咬人
第二個post 嘅嘢你帶頭拎過嚟講
發現自己柒咗就話唔阻人睇post
咩心態

你話走唔到咪走唔到囉

費魯:(細聲說) 顏天, 先別追問下去, 葉文, 你也過來
葉文:什麼事?
費魯:你們不覺得這小女孩有點可疑嗎?
顏天: 你也察覺到了?
葉文: 有什麼可疑啊!? 她是個很可愛的小妹妹啊!
顏天: 不...恐怕不是這樣...
費魯: 我本來也只是有點懷疑, 但聽到顏天的一輪追問後, 我可以確定這小女孩一定有問題! 仔細想想, 你不覺得自從我們搭上這小女孩後, 身體便有種奇奇怪怪的感覺嗎? 好像是... 體能被抽走的感覺!
顏天: 對! 就是這種感覺, 之前一直也想不到該怎樣形容, 聽你一說後, 確實是這種感覺!
費魯: 我一開始也不懂得如何形容這種感覺, 但由我拖著小女孩的手起...這種感覺便倍加強烈! 強烈到令人想作嘔....
葉文: 是這樣嗎... 還好不是我拖著她丫...
顏天: 那看來她的確有點問題... 要現在就揭穿她嗎?

A. 不...我現在身受重傷, 先讓我吃點東西補充體力...
B. 好吧, 這樣帶著她也不是辦法, 現在就質問她!

屌你都廢時，之前入學試隻怪咪又60敏，主角0敏 咪又走到
未試就話唔得

你叫走葉文害死主角
依家好意思出聲

講唔掂就話我叫走埋葉文轉移話題
我咪講咗除咗走無其他選擇。
而你揀自殺 仲好意思繼續撐

樓豬快d加速出文阻止呢場口誅筆伐

明明打就夠打
咁咩叫無其他選擇

樓豬出咗提示呀
打贏咗幾次都再遇怪 你覺得今次係最後一turn?

咁都要完咗個戰鬥先入得返劇情
即係好似依家咁

有冇人有死雞撐飯蓋.jpg

而家講你唔走揀自殺 走唔到死係另一回事
你反而話除咗死無其他選擇就放棄
最糟係你仲講到大條道理
我先忍唔住出聲 魔塔post 已經係咁 過到黎又係咁

費魯: 身上可以吃的東西就只剩下兔肉了...
葉文: 我下午從學院食堂打包了一隻雞腿, 給你吧... 那你就別生氣我剛剛逃跑的事了哦!
(獲得道具: 雞腿)
費魯: (望著顏天)
顏天: ... 我知道了
(獲得道具: 十全大補湯)
費魯: 竟然帶著這種補品不早點拿出來! 不理了...先吃下去吧...
(道具: 十全大補湯 -1) HP+200 MP+200
(道具: 雞腿 -1). HP+100 MP+100

費魯:你們2個也先吃點東西補充體力, 以防萬一
葉文&顏天: 好的. (吃東西)
葉文: 吃飽了.
費魯: (向著顏天打眼色)
顏天: 小妹妹, 人是不會突然不見的哦? 你想清楚你和媽媽是怎樣失散的哦?
小女孩: 她... 我... 算了. 到了這地步, 我也沒必要再隱藏了. 受死吧!

被狐妖附身的小女孩 白銀級別魔物 HP:1000/1000 MP:300/300
屬性: 金

費魯 等級12 HP:300/300, MP:170/170 負面狀態:詛咒加劇
顏天 等級:10 HP: 650/650, MP:190/190 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:9 HP: 450/450, MP:170/170 負面狀態:詛咒加劇

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

因為事實如此呀嘛
係我嘅角度就係一定走唔到
又一定打唔贏
咁咪試下個好耐無用過嘅選擇
有咩問題
我係要玩嘢我狂用B啦
之前我使用咁多次連打

再嚟第4個ccccccc

btw 打依隻boss check 下佢能力都可能有用

今鋪我撐懦夫 大家俾次機會啦，路遙G馬力，日久見jer jer

check完有咩好處？現階段技能單一又冇絕技，根本都冇調整戰術可言
Fight or flight, 有需要睇佢能力咩？

我就唔係針對你既 呢次我都同意你講呢句

你講到咁我無野好講
你係懦夫所以放棄選擇自殺

咩嘢叫做我講到咁
我事實上就係咁諗
呃你做乜

對事不對人係好事嚟

被狐妖附身的小女孩 對費魯使用技能 附魂術
費魯 負面狀態: 詛咒加劇, 邪惡標記

顏天對被狐妖附身的小女孩 使用技能: 火拳
屬性相克!傷害加倍! HP- 312 被狐妖附身的小女孩 HP: 688/1000 MP:280/300

葉文對被狐妖附身的小女孩 使用技能: 水氣彈, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 被狐妖附身的小女孩 HP: 584/1000 MP:280/300 負面狀態:灼傷

費魯連用技能: 連打 攻擊被狐妖附身的小女孩
HP-20, HP-20,HP-20
費魯打出了3連擊! 玄冥蛇 HP: 524/1000 MP:280/300 負面狀態:灼傷

費魯 等級12 HP:300/300, MP:140/170 負面狀態:詛咒加劇, 邪惡標記
顏天 等級:10 HP: 650/650, MP:170/190 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:9 HP: 450/450, MP:155/170 負面狀態:詛咒加劇

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

邪惡標記會點
偷睇定打哂佢

CCC 好彩嘅話應該殺到

附魂術應該係好似佢上條女身咁
時間之內殺唔死佢就會畀佢上身

但係打完被上身小女孩，好大機會要打真身
而個詛咒可能係上身條件

詛咒效果生效
費魯HP -50
顏天HP -50
葉文HP -50

被狐妖附身的小女孩受到灼傷 HP-20

被狐妖附身的小女孩 對費魯使用技能 操魂術
顏天對被狐妖附身的小女孩 使用技能: 火拳
屬性相克!傷害加倍! HP- 312 被狐妖附身的小女孩 HP: 192/1000 MP:240/280

葉文對被狐妖附身的小女孩 使用技能: 水氣彈, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 84, HP-20 (持續3回合) 被狐妖附身的小女孩 HP: 88/1000 MP: 240/280

費魯連用技能: 連打 攻擊顏天
HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20
費魯打出了7連擊! 顏天 HP: 460/650 MP:150/190 負面狀態:詛咒加劇

費魯 等級12 HP:250/300, MP:110/170 負面狀態:詛咒加劇, 邪惡標記
顏天 等級:10 HP: 460/650, MP:150/190 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:9 HP: 400/450, MP:130/170 負面狀態:詛咒加劇

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

樓主對上一次費魯打咗落玄冥蛇度

唔小心
冥蛇我對你唔住

罰樓主短期內令費魯觸發一次幸運事件

睇睇下見到玄冥蛇笑咗出嚟

詛咒效果生效
費魯HP -50
顏天HP -50
葉文HP -50

被狐妖附身的小女孩受到灼傷 HP-20

費魯偷窺顏天的能力
顏天 等級:10 HP: 410/650, MP:150/190 負面狀態:詛咒加劇
屬性:火
技能:火拳

被狐妖附身的小女孩對 葉文使用技能 操魂術
顏天對被狐妖附身的小女孩 使用技能: 火拳
屬性相克!傷害加倍! HP-68 被狐妖附身的小女孩死亡

葉文對被狐妖附身的小女孩 使用技能: 水氣彈 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
HP- 0, HP-0 (持續3回合) 被狐妖附身的小女孩死亡

狐妖真身 HP:1000/1000 MP: 300/300

費魯 等級12 HP:200/300, MP:110/170 負面狀態:詛咒加劇, 邪惡標記
顏天 等級:10 HP: 410/650, MP:150/190 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:9 HP: 350/450, MP:130/170 負面狀態:詛咒加劇 邪惡標記

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺被狐妖附身的小女孩能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

打錯更正
被狐妖附身的小女孩對 葉文使用技能 附魂術

狐妖真身 仲小女孩

屌你老母搞事

附身時用嘅術 真身仲保持

又唔記得改

r

無錯

葉文 b

咪講左sor囉 郁啲就屌人老母

原來兩個鐘之前
嚇親 仲以為又有人E

作為呢個故既老屎忽，我相信去到呢個階段，嚟玩既巴打都會想個劇情順利推進既。

咁兵貴神速模式下，我地咁多既巴打選擇既，都未必一定會符合哂所有人既期望，我相信如果大家唔係好似之前出房入房個啲巴打玩膠既話，咁係選擇既時候理應係朝背後考量既。

坦白講，懦夫巴打既做法我個人都唔同意架，但我相信大家睇咗咁耐戰鬥，其實都會想盡快脫離呢個永劫循環，去返劇情推進既。

由呢個角度去睇，無論係最先選擇顏天走既巴打，選擇故意自殺放棄既巴打，定係其他巴打所講話逃走博一博幸運觸發，最後都係想主角等人去返主線既。

我認為無論係邊種模式，都無法滿足所有人期望既選擇或走向。舉個例，我就好唔想三人行去搵既，本身我趕得切選擇既話，我實會自己去搵。亦正如可能有巴打本身選擇學院個到其實想入史萊姆，但最後走向唔係咁，佢可能會棄故，或者好似其他既巴打咁，去陳述自己既想法，以至有啲火藥味，但我知道大家都係緊張個故姐，係咪？

最後，提返大家，我地個目標應該係廢老食哂啲女做魔王 (起碼呢個係我最初追呢個故既初衷嚟)，機緣巧合下比我咁好彩將個故撥亂反正，睇嚟我幸運值 都唔低

最最後，樓主睇在我護故有功份上，幾時出甜啊屌你 出文快啲好冇

又要提提大家
新join 既巴打， 我地既目的係要張癈老變成食女大boss

詛咒效果生效
費魯HP -50
顏天HP -50
葉文HP -50

狐妖真身受到灼傷 HP-20

費魯偷窺狐妖真身的能力
狐妖真身 白銀級魔物 HP:980/1000 MP:300/300
屬性:金
力量: 200
敏捷: 30
魔力:100
幸運: 20
技能: 附魂術, 操魂術, 爆魂術, 生命虹吸, 再生

狐妖真身對 葉文使用技能: 操魂術

顏天對狐妖真身 使用技能: 火拳
屬性相克!傷害加倍! HP- 321, HP:668/1000 MP: 280/300

葉文偷窺費魯的能力
費魯 等級:12
屬性:無屬性
HP:150/300, MP:110/170 負面狀態:詛咒加劇, 邪惡標記
力量:20
敏捷:0
魔法:50
幸運:140
技能: 連打

費魯 等級12 HP:150/300, MP:110/170 負面狀態:詛咒加劇, 邪惡標記
顏天 等級:11 HP: 360/650, MP:130/190 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:10 HP: 300/450, MP:130/170 負面狀態:詛咒加劇 邪惡標記

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺狐妖真身能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺狐妖真身能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺狐妖真身能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

睇到炆架嘛
講返聲sor

轉C

另外， 癈老同葉文中左標記互打， 佢兩個咪攻住呀

葉文 B

無問題無問題
一向兵貴神速

詛咒效果生效
費魯HP -50
顏天HP -50
葉文HP -50

狐妖真身使用技能 爆魂術
費魯HP-100, 費魯已死亡
葉文HP-100

顏天對狐妖真身 使用技能: 火拳
屬性相克!傷害加倍! HP- 321, HP:347/1000 MP: 260/300

葉文偷窺費魯的能力
費魯 等級:12
屬性:無屬性
HP:0/300, MP:110/170
力量:20
敏捷:0
魔法:50
幸運:140
技能: 連打

費魯 等級12 HP:0/300, MP:110/170
顏天 等級:11 HP: 310/650, MP:110/190 負面狀態:詛咒加劇
葉文 等級:10 HP: 150/450, MP:130/170 負面狀態:詛咒加劇

(第一個回覆者操作顏天, 第二個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺狐妖真身能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺狐妖真身能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

又係得主角死

詛咒效果生效
費魯HP -50
顏天HP -50
葉文HP -50

狐妖真身使用技能 再生
HP+50 (持續3回合)

顏天對狐妖真身 使用技能: 火拳
屬性相克!傷害加倍! HP- 321, HP:76/1000 MP: 240/300

葉文對狐妖真身 使用技能: 水氣彈
HP-76 狐妖真身已死亡
掉落道具: 小女孩的靈魂, 狐妖的心臟
費魯exp+8000, 顏天exp+8000, 葉文exp+8000
費魯等級上升

費魯 等級:13 , HP:310/310, MP:180/180
力量 :20
敏捷 : 0
魔法 : 50
幸運 : 140
剩餘點數:10
請加點

A.力量
B.敏捷
C.魔法
D.幸運

死咗都吸到經驗值咁好

要升級技能: 連打(中級)lv.1嗎?
剩餘技能點數:13

A.要
B.晚點再說

E個就是組隊既好處
不過經驗就除開左3份

請選擇要提升的點數 (1-9)

連打(中級)lv.1 (隨機打出3-7連擊, 傷害為力量*1.0)
連打(中級)lv.2 (隨機打出3-7連擊, 傷害為力量*1.1)
連打(中級)lv.3 (隨機打出3-7連擊, 傷害為力量*1.1)
連打(中級)lv.4 (隨機打出3-7連擊, 傷害為力量*1.1)
連打(中級)lv.5 (隨機打出4-8連擊, 傷害為力量*1.2)
連打(中級)lv.6 (隨機打出4-8連擊, 傷害為力量*1.2)
連打(中級)lv.7 (隨機打出4-8連擊, 傷害為力量*1.2)
連打(中級)lv.8 (隨機打出4-8連擊, 傷害為力量*1.2)
連打(中級)lv.9 (隨機打出5-9連擊, 傷害為力量*1.3)
連打(中級)lv.10 (隨機打出6-10連擊, 傷害為力量*1.4)

請選擇要提升的點數 (1-9)

A.請選擇要提升的點數 (1-9)

B. 返回, 不加了

笑左

good job

lv2-lv4 一撚樣
升的話哂技能點

升哂唔好咩

唔好

升完中先有得升高級呀嘛

係無的
技能書係獲得果一刻已經定左等級
升盡都係果個等級
階級分為: 下級,中級,稀有,極品

但唔升 d技能點擺係到都係冇用

不過都有特別例子
例如連打前身就係由3個下級既技能合成

費魯成名技: 掃地腿

技能點留番比七殺拳

或者轉左職可以學技能用
不過各位巴打們選擇左唔轉職

樓豬，費魯仲可以死幾多次？
60歲，死一次老一歲，而家死咗9次 69了

十全大補竟然補血補魔就算 無加屬性

作者好波 睇唔透

兩隻雞髀=一碗大補湯
轉行做雞農fat fat

睇到去狐妖 如果費魯要逃走或走開食野補血 有其他兩個頂住先 就算0敏捷 走得甩都算合理

唔係話過咗60歲個詛咒就完咗咩

會不會考慮加兩個選擇
死埋一二邊補血、就快死時格擋

去到後面會多D選擇架啦
因為依家仲係早期
主角,顏天,葉文都係得果1招技用...

合成前升要用3點
3招合完再升 用1點

要升都打完莫大管家 學七拳殺先升
比較希望係咁

agree.

👆🏻me講笑 放過妹妹嘅靈魂啦
不過呢 條屍有用

隨著葉文的最後一擊, 狐妖的生命已走到盡頭...
好可惜啊....差點就可以為殿主再添3副驅殼了...你...你們殺死我也沒有用, 魂殿那邊已經開始行動了...哈哈哈!我也只不過是作為一隻棋子...那小女孩你們也別打算救回她了... 她的靈魂早已被抽走, 剩下的只是一副沒有生命的空殼...
隨著狐妖的最後一句話語, 牠的氣息也逐漸消逝了....
霎時間, 現場變得十分寧靜...風吹動的聲音... 樹葉搖擺的聲音... 都聽得一清二楚....與剛才激烈的戰鬥相比, 現在是顯得有點突兀了...
葉文: 我們....我剛才是殺了個小女孩嗎?
顏天: 她已經不算是人了...
葉文: 但..但現在躺在我們面前的這具屍體...明顯是一具女童的屍體吧...
顏天: 你剛剛也有看到她的真身吧...或許她被附身前是個活生生的女童, 但若果剛才那狐妖所言不虛...她早成變成一具人偶了...
費魯: 究竟是誰在做這麼殘忍的行為...背後還有什麼組織在策劃嗎.... 莫非就是那狐妖提到的魂殿...
葉文: 看來我們是介入了些非常不得了的事呢....
顏天: 這可能已經超越我們能掌控的範圍了... 把這具屍體燒了然後我們離去吧....

A. 不...留著可能有用... 帶回學院找導師商討吧...
B. 好吧...希望小女孩在天之靈能得以安息...

留著可能有用

大家一齊黎概括下我地嘅目標，一齊努力玩唔好傷和氣啦

打/呃莫大總管拎高級傷拳，學到七殺拳升爆佢做無職王

求接力

其實技能點可唔可以重點？
升連打到lv10先
之後等到時機成熟再自殺
重點勁嘅技能

帶條屍番去之後圍個管家合左7拳殺變番後生先啦

有都唔咁用啦，而家又唔係打唔贏
等遇到高山先再洗屬啦

咁我寧願升滿連打先，再裝個『眾叛親離』單機加快升LV，唔駛理嗰兩條蛋散之外仲可以勁啲

但我幾鍾意三條友老友鬼鬼嘅關係
好玩過自己一個個陣好多
女人如衣服 兄弟如手足呀

返生洗嘅係屬性點呀

要溝葉文呀

why not

有妹妹屍妹妹靈魂

如果人物有名稱(不是路人甲/小火子等等) ，應該同主線有關，單機可能推唔到主線

連書都未解話 又有新線

因為你地揀左來山谷

顏天: 既然費魯這樣說, 那就聽你的吧. 那誰揹這副屍體回去?
費魯: 誰尾刀誰負責!
顏天: 同意!
葉文: 你們........好樣的!
費魯: 葉寶寶丫, 你之前不是細聲跟我說想要跟小女孩拖手手的嗎, 現在整個人都送你了, 還不滿意?
葉文: 費老你....那明明是你....還有誰是葉寶寶! 不準再這樣叫我! 回到學院被筠韻女神聽到的話可不得了!!!
顏天: 葉兄想不到你對幼女也有興趣呢....
葉文: 你別聽他胡說丫顏天!
顏天: 這些事....只需意會,不需言明. 我了解的...
葉文: ..............
費魯: 說回正經事吧... 想不到此行地下遺跡找不到...倒是捲入了些麻煩事件呢...
葉文: (哦!差點忘記了那地下遺跡呢...) 那藏寶圖上顯示遺跡在這附近嗎?
費魯: 倒也不像... 況且現在天都黑成一片了, 也摸不著路前進... 暫且把遺跡一事先放一邊吧...
葉文: 好! 我同意你哦費魯! 放一邊吧放一邊吧!
費魯: 那好吧, 現在我們手拖手回學院吧...
葉文: 好的,等我先把這小蘿莉揹起來
費魯&顏天: 一定等你
葉文:

就這樣, 費魯一行人摸黑原路折返學院. 折返途中倒是頗順利, 也沒遇上什麼怪物. 只是經過那"疑似" 住著熊的洞穴時, 費魯還是僅僅於懷那曾傳出的小孩慘叫聲...雖然可能只是他聽錯,不過經過狐妖一役後, 他開始懷疑那時候沒有聽錯...不過費魯也沒有再去研究. 因為目前有更重要的事要先做.

葉文: 終於回到來天蘭城郊外平原了...
顏天: 今天大家都累了...無論是在體力上, 還是在精神上......

A. 今天大家就先回自己家裡休息吧,明天再於學院集合商討, 葉文你別對那幼女的屍體毛手毛腳啊...
B. 雖然現在都晚上了, 我們要到城裡喝一杯嗎?
C. 先把屍體帶回學院再說吧...

靜靜地追故咪算 我想睇趙導師深入交流

訓教正皮模式

A. 今天大家就先回自己家裡休息吧,明天再於學院集合商討, 葉文你別對那幼女的屍體毛手毛腳啊...

B. 雖然現在都晚上了, 我們要到城裡喝一杯嗎?

C. 先把屍體帶回學院再說吧...

好驚佢地返家後離奇斷氣

推推先

再推推

樓主幾點出文

樓主抵贊

費魯:我知道大家也累了...不過還是先把小女孩屍體帶回學院吧?
顏天:可是這麼晚學院會有導師嗎?
葉文:我知道有些導師是住在學院宿舍的, 或許可以去找他們看看?
顏天:那好吧,既然葉文這樣說,那我們就先回學院吧...

晚上的學院,嚴禁任何人士進出,因此在大門處還是有守衛輪更把守.
葉文: 看來從正門是進不去的了,我們從外牆爬進去吧...
費魯:所謂從哪裡出來就從哪裡進入嗎...
(3人就這樣輕易地翻過了牆, 不,應該是2人, 葉文顯得有點狼狽...)
顏天:好了, 現在該去哪裡找導師呢...?
葉文:(喘氣)跟...跟著我來吧, 我知道導師的宿舍在哪
費魯:葉寶寶你怎麼上氣不接下氣呢... 年輕人就這麼氣虛體弱可不行哦!
葉文:你...你試試來揹著這具屍體翻牆啊!我看你上也上不了!
費魯:那是當然...我這個老人家體力怎麼能跟你們年輕人比呢?
葉文:.....
費魯:好了,快帶路去導師宿舍唄!

晚上的學院空無一人,十分寧靜.不過與山谷的晚上相比,這裡可愜意多了... 沒有了危機四伏...不需要摸黑前進... 這裡的環境,真讓人想在地上躺下來看看星空呢!費魯一行人大搖大擺的在學院裡前進著, 仿佛包了場一般.
顏天:晚上的學院還真不同呢...與下午時的熱鬧相比, 我還是比較喜歡晚上的寧靜...
葉文:是嗎是嗎, 我倒是沒有什麼感覺... 好了, 前面就是導師宿舍了...不過導師宿舍也有分男宿舍和女宿舍, 要進入哪邊好呢?

A.男宿舍
B.女宿舍

bbb

趙導師

用操魂術控制趙導師

費魯:那還用說嗎兄弟!
顏天:這跟本只有一個選擇吧!
葉文:我明白了! (走向女宿舍方向)
費魯:傳說中的女導師宿舍啊啊啊!!!!
葉文:費老你冷靜點....傳說中的女導師宿舍啊啊啊!!!!
顏天:你們2個都給我冷靜點.....傳說中的女導師宿舍啊啊啊!!!!
費魯:好了,不要忘記我們是來做正經事的!
葉文:沒錯沒錯!正經事!女導師宿舍什麼的就只是個地方名稱而已!
費魯:(不知道趙紅月導師在不在這裡住呢...)
顏天:那我們要去哪層找哪位導師好?
葉文:隨便一層看看嗎?反正也不知道房間裡住的是哪位導師...
費魯:這時候果然是靠運氣嗎!那就每人喊一個樓層跟單位吧! 3C!
葉文:5A!
顏天:2D!

要去哪裡呢...

A.3樓C室
B.5樓A室
C.2樓D室

費魯: 那就去3樓C室吧!
葉文: 不是每人喊一個嗎?
顏天: 就是就是!
費魯: 你們喊了啊! 你們的意見我聽到了, 所以最後我決定去3樓C!
葉文&顏天:

要選擇乘電梯還是走樓梯上去呢?

A.乘電梯
B.走樓梯

趙紅月
徜紅月
趙紅月
徜紅月

費魯:我們走樓梯上去吧..電梯可能有監控, 容易被人發現!
葉文:想不到費老你還挺有見地的麻!
顏天:走吧!
(一層...兩層...就在第二層的梯間,你們發現了地上有一條粉紅色印著小兔兔圖案的女裝內褲...)
費魯:這....
葉文:應該是有女導師在洗衣服時掉了的?
費魯:那我們要撿起來嗎...
葉文:撿了也不知是誰的啊...

A.撿起來
B.無視繼續前往3樓C室

費魯:先撿起來再說吧
葉文:可是看那內褲的表面不像是新的...很有可能是某位女導師脫下來後打算拿去洗的呢...
費魯: 你剛剛說了啊, 可能是拿去洗衣時不小心掉了麻..那所以要幫她撿起來啊!
葉文:重點不是這個啊...
顏天:我明白葉兄的意思...重點是這條內褲是某位女導師穿過的...我們徙手接觸的話不就等如間接地摸到那位女導師的私處了嗎....
費魯:啊....原來是這樣啊...
那還要撿嗎?

A. 我可是心無雜念的! 當然是撿!
B. 還是不撿了... 果然還是不太好...

廢老同葉文寶寶嘅對話仲多過其他女角加埋，唔通樓主… 地方的女角需要更多的愛

係呀婆嘅底褲嘅可能性好高

點解唔係b，比人搜身咪仆街

費魯: 但這可能是某位女導師珍而重之的內褲呢! 如果丟失了她一定會好傷心的! 我都一把年紀了,有什麼風浪沒見過的!就等我來撿吧!
(獲得道具:粉紅色內褲)
葉文:費老頭費老頭!觸感如何!!
顏文:有溫暖的感覺嗎!!
葉文:要不你再試試嗅一下看看是什麼味的!!
費魯:你們這班禽獸.... 我可是正人君子, 才不會做這些事呢!!! 好了, 快點去3C找導師吧! 不要忘記我們來這裡的目的!
(就這樣費魯一行人來到3樓走廊)
葉文:這裡便是3C了...要怎樣辦?

A.直接敲門
B.嘗試偷偷地進去

bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

費魯: 要不先看看門有沒有鎖?
葉文: 好主意!
(扭動門鎖....)
費魯:扭開了...門沒有鎖....現在開始,靜一點!
葉文:(細聲)明白!
顏天:(細聲)明白!

A.直接走進去
B.跪下身子慢慢爬進去

費魯:(細聲)來!我們跪著身子,一個跟一個, 我做先鋒!
葉文:(細聲)我尾隨你!
顏天:(細聲)我殿後!

房間裡已關了燈,不過月光還是能從窗外映進房內, 因此還是能看清楚房內的佈置格局. 房間不算大, 門口側邊便是浴室, 正前方是一張大床, 床上放了很多毛公仔.

費魯:(細聲)看來這房內的導師已經睡著了!
葉文:(細聲)我們先慢慢爬去床邊看看是哪位導師吧?
顏天:(細聲)贊成!
費魯,葉文,顏天3人排成一直線, 跪下慢慢前進...
來到床邊,費魯抬頭一看,是一位金髮女子.
費魯:趙導師嗎....

只見趙導師蓋著被子, 雙眼閉著, 看來是睡著了... 由於蓋著被子的關係,也不知道她穿的是什麼內衣,是絲質帶點透明的, 還是棉質可愛風的內衣呢? 或者可能趙導師根本沒有穿著內衣睡覺....費魯不禁去想像著....

葉文:(細聲)費魯,看到了嗎, 是哪位導師啊!
費魯:(細聲)看到了,是趙導師, 趙紅月導師.
葉文:(細聲)那位金髮美人嗎?我之前在學院也見過她, 她的身材可厲害了! 上身有著豐滿巨乳不說, 還有那誘人的小蠻腰...簡直是魔鬼般的身材!
顏天:(細聲)那我們現在該怎麼辦? 確認了導師, 假裝沒來過出去重新敲門吧?

A.慢慢爬出去重新敲門
B.嘗試將蓋著趙導師的被子拉下一點點

bb

絕交

又執底褲又偷入房，一陣實有事發生

屌 等導師一醒即刻bad end

好想知葉文個選擇係咩

費魯:(細聲)你們先等一下.

費魯嘗試伸手觸碰被子,或許是緊張的關係,他的手移動得很慢...很慢...而且還有一點抖震...

費魯:(細聲)碰到了!
葉文:(細聲)你碰到了什麼?
費魯:(細聲)沒什麼!你們等我一下...

費魯碰到被子的最上端了, 可是他停下了動作...他緊張...他不知道接下來的動作算不算在犯罪, 費魯猶疑了...
不過好奇心很快便壓制住了理性, 他把心一橫, 終於把被子拉下了一點點... 現於眼前的, 是趙紅月的兩肩, 肩上沒有系著胸帶! 趙導師沒有戴! 可靜下來想想也正常...正常女生睡覺也不會戴胸罩吧... 費魯雙眼呆了似的望著趙導師那兩肩...

費魯:看上去很幼嫩呢....
葉文:(細聲)什麼很幼嫩?
費魯: 沒什麼...我自言自語, 你們再等我一下....

看著趙紅月兩肩,費魯禁不著在想....究竟她是穿著很寬鬆的露肩內衣睡覺還是根本沒有穿....?

A.再將被子拉下一點點
B.爬回出去門口吧...要是被發現就糟糕了...

啲幸俾班鹹濕仔用晒嚟𥄫女 好彩上面揀B

樓主之前連續打錯幾次 呢啲還緊息咋

失望

係就唔好剩係拉被啦

加甜

見到個咸濕阿伯仲唔嚇死咩

費魯:(細聲)好了, 我們慢慢爬回去門口吧...要是被發現就糟糕了!
葉文:(細聲)你剛剛停了在趙導師床邊那麼久在做什麼啊?
費魯:(細聲)沒什麼...只是趙導師的睡相太美我看呆了而已...
葉文:(細聲)有好東西也不分享!
顏天:(細聲)就是唄! 自私看!
費魯:(細聲)你們都有筠韻了!就不要跟老頭子我搶啦!好啦先出去再說!

就這樣, 費魯一行人轉向, 顏天作為先鋒慢慢折返門口處...並慢慢把門關上....

費魯:呼...剛才還真是驚險啊! 想不到我們竟然會偷偷潛入女導師的房間內!
葉文:我也想不到呢...不過話說你們有看到嗎, 趙導師床上放了好多毛公仔...想不到她喜歡這些啊...
顏天:等等! 那剛才費魯撿的那條女裝小褲褲, 上面的圖案那麼可愛, 不會是趙導師的吧!?
葉文: 不會吧....費魯! 快拿出來給我嗅一下趙導師下面....
費魯: 你確定要這樣做?
葉文: 我確定! 你剛才已經一個人自私看了!現在總該給我點補償了!
顏天:我就不必了....
費魯: 好吧..既然你這麼堅決 (拿出女裝內褲)
葉文將頭靠向那條女裝內褲,鼻子用力一吸...
葉文:天堂丫....我好像看到天堂了.....
費魯:聞完該做正經事了...現在重新敲門吧?
葉文:好!我準備好了! 我現在精力充沛呢!
費魯對著門敲了3下...沒有反應
葉文:可能聽不到呢, 再敲幾下吧...
費魯對著門再敲了3下...

誰.....?房內傳來柔弱的聲音

費魯: 趙導師你好啊, 我是費魯, 我和葉文和顏天有事來找你.
趙紅月:費魯? (他怎麼知道我住在這裡的...) 等一下喔...我先穿上衣服
費魯: .....!?(趙導師果然是裸睡嗎....還真是豪放呢...)

(開門聲)

趙紅月: 先進來再說吧....咦?那是... (眼光掃到地上的女童屍體)
葉文: 說來話長, 我們進去再說吧趙導師!

費魯一行人再一次踏進趙導師房內,不過這次開了燈, 清楚地看到牆上掛了很多幅畫...

趙紅月:說吧,你們找我有什麼事, 還有那具女童屍體又是怎麼回事? 你們怎不會是殺了人吧?

費魯:趙導師,不是你想那樣的. 這件事就要從我們前往尋寶開始說起了.... 起先,我們在圖書館中借了本書, 在書內發現了一張藏寶圖殘頁, 然後便前往山谷尋找地下遺跡. 可是地下遺跡沒找到, 卻在途中遇見了這個小女孩. 她起初跟我們說與母親走散了, 因此我們便帶上她去尋找母親. 可是帶上她後, 身體便開始感覺到不對勁..起初這種反應不是太明顯, 我們也說不出是哪裡不對勁... 可是隨著時間的過去, 這種感覺便越來越強烈...直至我直接接觸到這小女孩時, 那更是像生命被抽走的感覺一樣!

趙紅月:生命被抽走嗎.... 這該不會是...你先繼續說下去吧...

費魯:然後我們便對這小女孩進行質問, 而她終於露出原形, 原來她是被狐妖附身! 我,葉文和顏天最後合力戰勝了牠, 牠臨死前還留下了些奇怪的話語...

趙紅月:怎麼樣的話語?

費魯: 內容大概是牠是那什麼魂殿派來的... 又說什麼差點再添3副軀殼... 最後還說了這女孩的靈魂已被抽走, 因此是救不回來了...

趙紅月:我果然沒猜錯...果然是魂殿嗎...
費魯:趙導師你知道魂殿嗎?
趙紅月:也叫略知一二吧... 你們也應該知道這世上已知的地方除了元素大陸, 還有黑暗大陸的吧.魂殿便是位於黑暗大陸的一個組織.... 幸好你們能及早識穿那狐妖呢... 如果我的推測唔有錯誤.. 那應該是魂殿在進行的計劃....

葉文:什麼計劃?

趙紅月: 那狐妖應該只是其中一隻... 想必魂殿還派出了其他的魔物, 而這些魔物應該都有吸取別人精力的能力... 當人們的精力被吸光後, 魔物便會曾著那時機附身吧...可是光這樣的話,魔物靈魂便會與本身主人的靈魂起到衝突, 因此便需要有抽走靈魂的手段了... 至於怎樣抽走靈魂, 可能是詛咒的一種吧...我也只是猜測...

葉文:那這小女孩還有救嗎?
趙紅月:靈魂被抽走的話,就必需先找到那被抽走的靈魂.但這只是第一步...就算找到也未必可以順利救回...
費魯:(殺死狐妖時有一道虛弱的光球慢慢降至我手裡...難道那就是小女孩的靈魂?要交給趙導師看嗎...?)

A.交出小女孩的靈魂 (道具:小女孩的靈魂-1)
B.詢問若有靈魂該如何救回小女孩.

費魯:若果找到這小女孩的靈魂, 要該如何救她呢?
趙紅月:這方面要去找聖靈師比較清楚...不過若真想救她, 就必先要好好保存她的遺體以免腐爛.學院飯堂裡有冷凍庫,可暫時將遺體放在那裡.

A.把小女孩遺體交給趙導師處理
B.這女孩怕是救不活了...把她火化掉吧

吓

痴線燒咗佢留個靈魂做乜鳩 玩神交？

A呀

做乜鳩

想逼個小妹妹做背後靈都唔係要燒佢屍呀

大家真係想擺條屍喺飯堂?

有咩問題

費魯: 可是也不知道要去哪裡找她的靈魂,保存遺體也沒用了吧?
趙紅月: 確實是這樣, 一般靈魂被抽走的人是很難可以救活了...
費魯:那把這女孩的遺體火化了吧...好讓她能夠安息...相信她在天之靈也不會怪我們...
葉文:我這麼辛苦揹她來這裡結果還是要火化嗎....真遺憾啊... 拜托你了顏天...
顏天: 既然決定了,那就交給我吧...
趙紅月: 顏天你想在這裡把她火化掉嗎?
顏天: 不錯...我用火拳相信可以把這遺體燒起來
趙紅月: 那你可就把我的住處一起燒掉了啊! 你的火拳還不夠氣候,讓我來吧...

趙紅月站起身, 從衣櫃裡拿出了一把手杖, 口中開始默念.... 魔力開始積聚於手杖中...小女孩的屍體下呈現出一道咒文. 烈焰陣!
地上出現了一道,二道.三道火焰交叉地圍著小女孩, 房間內氣溫驟升, 一瞬間, 小女孩的屍體便灰飛煙滅了.... 基乎沒有留下什麼痕跡, 剩下的只是小女孩的骨灰....

顏天:這便是趙導師的魔法嗎....與我的火拳根本不是同一個層次啊...真厲害!
趙紅月:那是當然...不然怎樣當你們的導師...剛才的技能是巫師的固有技, 日後若你們能有機會2轉,也能使出這樣的技能哦!
顏天:真的嗎! 那我要更加努力才行呢!
費魯:經過狐妖一役後,我發現我的戰鬥力不足呢...趙導師, 有什麼方法能提升我們的戰鬥力麼?
趙紅月:那就是你們進來這學院的理由丫, 正常上課的話學院自然會教你們,但若果每天也逃學的話我也幫不了你們哦!
葉文:啊...被發現了...

A.乖乖回家睡覺然後明天回學院上課
B.上學時不逃學難道要將來踏進社會才逃嗎? 我就是要繼續逃學!

痴線，開始又有人亂玩

屌你老母

真心燥

作者佈局咁耐 難得大家合力跟到呢度又有撚屌搞事

趙紅月: 費魯啊...想不到你如此不長進...你當初跟我說選擇不轉職這條路時,我還對你另眼相看呢...以為你人雖老, 但思想卻敢於突破!說不定還真能給你開出一條新路呢... 但你現在卻像個小孩般揚言逃學...若果你進來天蘭學院是為了逃學, 那當初又何必進來呢? 唉..我對你很失望....

A.趙導師我說笑而已...不要生氣...我會乖乖回去睡覺明天來上課的了..
B.我喜歡怎樣就怎樣啊,天蘭學院了不起嗎,大不了我就退學,我喜歡去哪裡是我的自由!

樓主有無得load save

一子錯,滿盤皆落索

作者please 火化前兜一兜 復活個細路

之後帶佢見返親人好 賣去黑市好 你鍾意啦

不如好似隔離post咁轉投票

(獲得道具:小女孩的骨灰)
既然火化左就走另一條路線啦, 舉手不回麻

再次有人動議轉投票

正評:轉投票
負評:繼續兵貴神速

轉投票依度又著哂火起咩鋼㗎啦
仲浪費埋樓主咁勤力出文嘅優點

一係有啲重要選項個時由樓主揀入投票mode

咁可能會劇透？

屌我把鬼咩 有得揀就揀嫁啦
你唔屌作者出呢d選擇

唔會嘅
同你講重要啫

真係好柒個啲選項多數樓主會畀你揀多次

唔好屌我啦
我都無屌你

我屎忽比人捅緊

開發新天地

冇撚啦啦又開始亂黎

樓主帶頭唔跟選擇嘅話就唔好玩㗎啦

雪條屍比葉文寶寶玩都好

鬥快咪幾好，反正重要野可以選多次

岩呀,抱住揀錯左樓主一定會比你再揀多次嘅態度
之後屍都比人燒撚埋,救到都要夾硬比人搞死

我覺得呢個最壞情怳係冇晒條支線故事，但對主線冇影響
雖然燒左條屍我都好撚嬲
但鬥快真係幾好，正如人生都冇野係如意架啦

有得揀就揀啦 有咩問題

入屋 出屋 入屋 出屋

戰鬥時一直睇對手能力直到死為止

有得揀 有咩問題

光源氏計劃 無了

樓主一開始比人玩到咁都冇放棄真係好值得讚賞，搞到我諗起以前twitch live隻pkm比班觀眾玩，過程係閪架，但爆到機真係好爽

#109
#755 後面全部劇情無曬 多謝🙏🏻

留完言之後先發覺條屍當場燒了

真係好on9

入咗第二條線啫
七拳殺都仲有機會拎返
樓主世界觀咁大玩唔哂嘅

下次走佬就DUM左本殺拳佢先
反正樓主會畀你揀多次

咩來

育成小女孩之後扑野

暫時贊成轉投票有10人
贊成繼續兵貴神速有7人
要轉投票麼?

A: 轉投票吧!
B.再等多陣結果先

唉

無得攪小女孩 仲有個魂

唔洗失望架
細心留意劇情你會發現受害者唔只係依個小女孩

我失望在轉咗投票啫

救劇情揀A
好想繼續兵貴

Btw 建議樓豬唔好畫得咁死
隨心投票又得兵貴又得
唔一定重要劇情先投票

基本上少人投果時我會直接兵貴
所以轉左同未轉分別都唔大

咁出文啦

係 反正目標會達到嘛

以後打架全選B同D

列得出來就有得揀嘛 有咩問題

X2

我覺得你定一個時間，睇左多就揀個個，平手先揀兵貴會好啲

5分鐘啦咁

出啦出啦

幾好 如果人少你SET長D都OK,例如10分鐘,又唔洗比人催故催咁密

喂阿哥 你有idea可以擺低嘅 人地幾個追咁多日 已經有共識會討論 亦唔會見有得答就搶曬來玩啦

有返些少公德心 唔好重要關頭彈出來搞破壞ok

寫到明復活好難，復活失敗再燒唔得咩 大家又多幾章可以睇

對追唔追老無意思
你可以試下臨追到靚女miss就選走佬睇其他人咩反應囉

好 試下

嘩，咁我實第一個屌爆佢狙擊佢 樓豬我返嚟喇，文呢

修復封信
同顏葉搵管家 拳殺
藥公會事件
儲錢買其他勁裝備
學校新招
追miss
小女孩

追miss > 巴打呢到係咪搞錯咗 ? 唔係不嬲要食哂啲女咩

Btw 樓豬勁耐都唔比人上堂、加點、識fd

有好感度嘅話岩岩而經少左，放心

雜貨店仲有好多野賣

當初使好多錢疑似去搵管家 件事又無埋

變講遺書 去學校食堂食雞 搵寶藏

琴日走堂呀

咪就係因為比人整走在打管家劇情

所以我見走去搵寶藏好失望 巴打們仲記唔記得我提過私人補課，放學授業

實有機會嘅

補充一個

趙紅月: 原來是說笑嗎..... 費魯你不像會開這些玩笑的人呢...我還以為你真要荒廢學業呢... 對不起了我剛才語氣重了點, 不過作為天蘭學院的導師, 我是有責任令所有在天蘭學院畢業的學生都成為一個出色的冒險者.因為若果出一,兩個不合格的畢業生都會影響到學院的聲譽的...所以...

費魯:我也對不起呢趙導師,我明白你的苦心...我不會再開這種玩笑了...
趙紅月:知道就好了,好了,現在也夜了,你們各自回家吧,明天還有課要上.
費魯:好吧,再見趙導師.
趙紅月:再見.

葉文:顏天你看!費老被趙導師責罵呢!哈哈哈
顏天:唉呀費老怎這麼不小心丫...
費魯:要你們管! 好了,今天大家也累了,明天學校見吧.
葉文&顏天:再見

(就這樣,各人也回到自己家裡.)

A. 休息睡覺
B. 睡不著,看一下書吧.

A. 休息睡覺

B. 睡不著,看一下書吧.

雖然中唔哂,不過都中大部分啦
估唔到大家仲記得D支線任務

無錯無錯

揀了看書

b啦

要看什麼書呢?

A.500年前的語言
B.Underground varemed
C.Pole okupatsiooni
D.在家中的書架看看有沒有其他書

A.500年前的語言

B.Underground varemed

C.Pole okupatsiooni

D.在家中的書架看看有沒有其他書

Btw想問吓其實幸運會係點計
幸運呢個值 費魯佢衰野係好似多過好野
一開始就比人落降 變左60歲
重要主角家底又唔好,無得靠父幹
無屬性
小女孩事件

自己身上的書都看過了... 看看家中有沒有其他書看吧...
(你走到書架前)
讓我看看家裡都放了什麼書....
"聖魂劍士能力全解析", "聖魂劍士技能運用", "十字軍,聖魂劍士與龍騎士的分別", "聖魂劍士未來走向", "結界初解構"

怎麼都是有關職業的書啊...而且全都是聖魂劍士...我也不記得自己有買過這些書...

要看哪本呢:
A.聖魂劍士能力全解析
B.聖魂劍士技能運用
C.十字軍,聖魂劍士與龍騎士的分別
D.聖魂劍士未來走向
E.結界初解構

A.聖魂劍士能力全解析

B.聖魂劍士技能運用

C.十字軍,聖魂劍士與龍騎士的分別

D.聖魂劍士未來走向

E.結界初解構

雖然係我地自己揀無屬性同60歲
但係應該有啲主角特別能力
如果唔係點對得住天生100幸

ED都是巴打們的選擇造成的結果
係過程中主角觸發左好多幸運事件架啦
eg.最開始可以向老奶奶乞左4次錢, 正常乞第2次就比佢一掌打死
eg.殺小兔兔升級光速
eg.用連打係咁打到7連擊
eg.有時可以比你地揀多1次既選項
仲有好多其他我都唔記得了
幸運高不是無敵的
幸運高只是會比其他人幸運, 通過越多事件來觸發對自己有利既事
但最後既選擇權都係各位巴打身上
有好多次其中某個選項係可以令主角變勁 (依個就是幸運觸發既事件)
但巴打們就選左唔會令主角變勁果個選項, 咁我都無辦法...

睇到最後嗰兩句，我覺得我哋有好多選項都令佢暫時變唔強 打算打後期
但其實前面壓縮得太多，分分鐘連後期都冇

如果一開始唔升幸，升攻同速咁，應該已經可以屌打喱家嘅費魯

又或者無屬性真係廢…冇得變勁

大器晚成

出文未

出緊

btw我驚呢啲故玩玩下停左
我情願前期肥

看看這本"結界初解構"吧... 反正其他都是聖魂劍士的書...我又不打算轉職..看來也沒用.

結果費魯便花了整個晚上在看這本"結界初解構"...
費魯: 結果完全沒睡啊...天都亮了...不過現在對結界的認知多了很多...也總算值得了... 那山谷上的結界...應該有辦法可以破掉.... 不過要先收集3種東西....
黑冥石:能吸收沖擊的石頭
技能書:破界 以及
銀針草:能驅散霧氣
暫且先記著吧, 日後在哪裡看到要記得買下來才行...

好睏啊整天沒睡...要先睡一下嗎... 但快到上課時間了...

A.先小睡一下吧...
B.還是先回學院吧...

A.先小睡一下吧...

B.還是先回學院吧...

還是先回學院吧..以免又遲到給導師留下壞印像..雖然我昨天才剛走了堂...不理了,今天就是新的開始!
費魯:喂!葉寶寶! 顏天!
葉文:費老早啊......才怪! 就叫你在學院不要這樣叫我!
費魯:喔...不好意思,叫慣了
顏天:早啊費老!
葉文:怎麼你那麼大個黑眼圈啊費老,昨天沒睡好嗎?
費魯:不是沒睡好..是整晚沒睡...我在看書呢..
葉文:整晚沒睡看書嗎...不用這麼拼命吧...雖則你這年紀可能都命不久矣了...
費魯:我這叫好學你懂什麼!好吧,去課室上課吧...昨天都沒上了,順便認識一下其他同學.
葉文:我們在等你啊...現在齊人了, 去課室吧.

(到達課室)
新生甲:這不是逃學3人組嗎?他們還真大膽呢,開學第一天就走堂了!
新生乙:你沒看到昨天文導師多生氣嗎...竟然有學生這麼不給他臉子...才剛開學就不上堂...
費魯:看來我們已成為全班焦點了啊...
朱廷:咦?這不是遴選3小渣嗎? 我還以為你們開學第一天已經被學院踢出校了呢...

A.咦?我好像聽到有隻貴族犬在吠呢?學院可以養狗的嗎?
B.無視朱廷,返回坐位.

A.咦?我好像聽到有隻貴族犬在吠呢?學院可以養狗的嗎?

B.無視朱廷,返回坐位.

唔洗留言搞到好似單機咁

可以討論架嘛

叫葉寶寶真係好撚頂癮

有無示意圖

臭狗 要打鑊金

明知我哋係三大MK仔都敢撩我哋
教訓下條仆街

有幾多人真係識解mk潮童呢個term

希望主角可以快D變勁，另外兩條友仲勁過主角

佢哋轉埋職應該即刻勁過主角幾倍

之後再同顏天 葉寶寶出去打怪坐直通車

求carry

朱廷:死老頭,你說什麼? 這次可沒有筠韻護著你們了哦!
袁典:朱兄不用跟他們廢話, 這些渣渣不給點教訓他們是不會長進的!
朱廷:你們三個一起上也可以哦, 免得別人說我朱廷以小欺大, 欺負老人呢.哈哈

A. 一於三個一起上, 教訓他們
B. 我跟你單挑也可以哦?你敢接受挑戰麼?

A. 一於三個一起上, 教訓他們

B. 我跟你單挑也可以哦?你敢接受挑戰麼?

B？
打狼升咗咁多LV

得顏葉兩個升得多咋，費魯升得1lv

費魯: 那麼有自信嗎? 那我們就不客氣了! 葉文,顏天,我們上!
同學們:哇哇,要打架了要打架了!

朱廷 等級:9 HP: 540/540 MP: 130/130
屬性:火

袁典 等級:8 HP: 430/430 MP: 110/110
屬性:土

費魯 等級:13 , HP:310/310, MP:180/180
顏天 等級:11 HP: 650/650, MP:190/190
葉文 等級:10 HP: 450/450, MP:170/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

選擇後請注明攻擊誰!

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺能力 (請注明偷竊誰)
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺能力 (請注明偷竊誰)
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺能力 (請注明偷竊誰)
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.逃跑

C朱廷

給我打，把他往死裡打

咁低lv 1round殺1件啦下話

有得偷嘢喎

即係戰鬥仲係兵貴mode 啦？

偷窺呀
唔係偷竊

戰鬥唔係投票？

即係樓主又打錯字

係喎
括號個度
好啦 今鋪打錯三次字
係咪送返三次幸運事件畀費魯

戰鬥點投票，呢一round只係控制廢老都8個選擇

顏天使用技能 火拳攻擊朱廷
朱廷進行防禦 傷害減半
HP-78 HP:462/540 MP:130/130

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊朱廷, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
朱廷進行防禦 傷害減半
HP- 42, HP-20 (持續3回合) HP: 420/540 MP:130/130 負面狀態:灼傷

袁典使用技能 土牆 (效果: 保護我方,抵銷200點魔法傷害,持續3回合)

費魯使用技能 連打攻擊朱廷
朱廷進行防禦 傷害減半
HP-10,HP-10,HP-10,HP-10,HP-10,HP-10,HP-10
費魯打出了7連擊! HP:350/540 MP:130/130

朱廷HP: 350/540 MP:130/130 負面狀態:灼傷
袁典 HP: 430/430 MP: 90/110

費魯 等級:13 , HP:310/310, MP:150/180
顏天 等級:11 HP: 650/650, MP:170/190
葉文 等級:10 HP: 450/450, MP:155/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

選擇後請注明攻擊誰!

話時話，點解我地呢邊冇得用防禦

琴日走左堂,無學到

丫屌呀

點解佢係火屬但係水氣彈無得打雙倍

BUG左, 下回合扣返

OK

朱廷受到灼傷 HP-20
顏天使用技能 火拳攻擊朱廷
HP-156 HP:174/540 MP:130/130

葉文使用技能: 水氣彈 攻擊朱廷, 產生高溫蒸氣, 附加效果: 灼傷
屬性相克!傷害加倍! 額外效果:附加上回合中BUG傷害
HP- 174, HP-0 (持續3回合) HP: 0/540 MP:130/130 負面狀態:灼傷
朱廷無法戰鬥
費魯exp+1000, 顏天exp+1000, 葉文exp+1000
獲得道具: 朱家貴族令牌, 神行靴

袁典逃跑 逃跑成功

費魯:怎樣啊貴族小狗狗? 剛才不是吠得很大聲的嗎?
朱廷:袁典你這個廢物! 怎麼不好好保護我!你這雙腿只會逃跑嗎?
袁典:抱...抱歉啊朱兄...但對方好像比我們厲害很多....明明沒來上課...怎麼會那麼強...這實力打不過...
朱廷:你..你這個廢物只會長他人志氣嗎?
袁典:(細聲)朱兄...我們還是先暫避風頭吧...等他們落單了再對付他們
朱廷:你們看著吧! 這個仇我一定會報! 給我小心點!

A. 隨時奉陪!
B. 怎麼啊貴族小狗狗? 打不過要回家找娘親哭哭嗎?

A. 隨時奉陪!

B. 怎麼啊貴族小狗狗? 打不過要回家找娘親哭哭嗎?

A啦
有返啲風度
如果唔係會溝唔到其他同學(女)

朱廷: 你....費魯今天的事我記住了! 敢與我朱家作對, 他日你必定後悔!
費魯: 啊?是嗎?那我倒要看看你背後的貴族大狗能拿我怎樣.
袁典:朱兄我們別跟他花費唇舌了...先回坐位上課吧...

要裝備道具:神行靴嗎

A.是
B.先留著

A.是

B.先留著

是

著人舊鞋 睇怕魯都係食人食剩嘅老師

已裝備道具: 神行靴 (稀有): 敏捷+60, 戰鬥中擁有絕對先手權

葉文:費魯我們也先回坐位吧, 看那朱廷短期來也不敢再招惹我們了...
費魯:好吧.
寶琪:筠韻你看到嗎,那3個小伙子打嬴了朱廷他們呢!
筠韻:想不到他們還挺能幹的麻...雖然口氣有點囂張就是了...
寶琪:我說他們是因為有實力才這麼大口氣吧! 明明昨天沒來上課, 今天一回來就跟朱廷他們對上, 我還以為他們會被狠狠地教訓呢... 喂喂,我看那顏天還挺帥的! 你沒看到剛才他那招火拳嗎?打得朱廷那傢伙不要不要的呢!哈哈
筠韻:我反而覺得剛才那場戰鬥的關鍵是葉文呢.... 若果不是他的屬性剛好克到朱廷, 我看朱廷他們也未必會落敗吧...
寶琪:是嗎...
(此時一位導師徐徐步入課室)
姜德: 同學們, 昨天教你們的基礎防衛術有好好回去練習嗎? 要記得, 在一場戰鬥裡, 不能只顧著進攻, 適當的防禦往往能助你們扭轉戰局!
新生甲:有啊甚導師! 我回去後非常努力地練習呢!
姜德:唔...非常好...咦? 這3位學生, 昨天怎麼不見你們?

A. 我們逃學了
B. 我們昨天剛好有要事, 因此來不到上課

A. 我們逃學了

B. 我們昨天剛好有要事, 因此來不到上課

老老實實 魂殿要多三副偈，費魯佢無限復活係咪即係主角威能

姜德:是這樣嗎...要3人一起去, 看來還真是不得了的要事呢....
一班學生:哈哈哈!
姜德:好吧,你們昨天沒來,所以不知道. 我是負責教你們體技的姜德導師. 其他同學們都已經學會基本的防禦了, 剩你們3個沒學. 這樣吧, 昨天已學會防禦的同學們先去學院叢林門口等我, 我們實戰一下昨天學到的東西. 你們3個跟我來, 我快速地教你們, 能否掌握就看你們了.

朱廷: 憑什麼要姜導師親自教他們...簡直浪費時間...
袁典: 朱兄我們走吧,姜導師也說了只是快速地教一次, 他們掌握到再說吧...

姜德:好了,你們跟我下來.
費魯:好的.
(來到空地)
姜德:所謂防禦, 便是利用身體作為防具, 利用你們身體最堅硬的部分去抵擋對方的攻擊. 有的人會用前臂, 有的會用小腿, 更甚有的會用頭.雖說是防禦, 但其實依然會受到攻擊, 因此使用防禦的部位便顯得十分重要了. 例如若果使用頭作為防禦手段, 受到多次攻擊後可能會產生頭暈眼花等副作用,從而影響判斷能力.
接下來我來示範一次各部位的防禦動作,仔細觀看哦, 我只做一次.
(說罷姜德便把各部位的防禦動作演練了一次)
姜德:好了, 現在你們自行決定要使用身體哪部位作為你們的防禦手段吧!

A.頭部
B.手臂
C.胸部
D.腹部
E.下陰
F.小腿
G.腳板

A.頭部

B.手臂

C.胸部

D.腹部

E.下陰

F.小腿

G.腳板

費魯:我還是用手臂作為防禦手段吧...那動作看起來好像最簡單... 下陰那個...被打到會很痛吧...
(就這樣,費魯,葉文及顏天3人分別使用了認為最合適的防禦手段)
習得選項:防禦
姜德: 好了,現在我們也前往學院叢林吧, 你們量力而為就好,畢竟才剛剛上手.
(到達學院叢林門口)
寶琪:還真快啊...我們也才剛到沒久...這麼短暫的時間什麼也沒學到吧? 你認為呢筠韻?
筠韻:這就要看他們各自的天賦了...
姜德:今天,我便帶你們進入學院叢林裡磨練一下戰鬥吧. 你們可以選擇個人或者組隊, 我會跟隨著你們, 記得不要越過第一區範圍外就好, 打到的戰利品歸你們所有, 好運的話能拿去市場賣個幾百金幣呢...

A. 那我們照舊3人組隊吧
B. 我們要各自去狩獵麼?

A. 那我們照舊3人組隊吧

B. 我們要各自去狩獵麼?

費魯:我們還是照舊3人行吧!
葉艾:那是當然!
顏天:這裡的魔物都不會主動發動攻擊呢... 那看來唯有我們主動出擊了.

A.攻擊野狼
B.攻擊野豬
C.攻擊霸王花

搶答？

唔記得比選項添
咁就一於C啦

...

反正打交個時都係咁㗎啦

霸王花 青銅階級魔物 HP: 150/150 MP: 80/80
屬性:木

費魯 等級12 HP:310/310, MP:150/180
顏天 等級:9 HP: 650/650, MP:150/190
葉文 等級:8 HP: 450/450, MP:140/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺霸王花能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺霸王花能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺霸王花能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

費魯 使用技能 連打攻擊霸王花
HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20,HP-20
費魯打出了7連擊! 霸王花 HP:10/150 MP:80/80

顏天使用技能 火拳攻擊霸王花
HP-10, 霸王花死亡
掉落道具:銀針草
費魯exp+500, 顏天exp+500, 葉文exp+500

A.繼續攻擊霸王花
B.攻擊野豬
C.攻擊野狼
D.嘗試前往第二區

A.繼續攻擊霸王花

B.攻擊野豬

C.攻擊野狼

D.嘗試前往第二區

刷低lv怪無咩意思啦

轉刷豬肉
巴打， 一齊幫廢老做行走肉庫

費魯: 結果完全沒睡啊...天都亮了...不過現在對結界的認知多了很多...也總算值得了... 那山谷上的結界...應該有辦法可以破掉.... 不過要先收集3種東西....
黑冥石:能吸收沖擊的石頭
技能書:破界 以及
銀針草:能驅散霧氣

銀針草get

葉文:這裡的怪物很廢啊...我都還沒出手就給你們打死了...
顏天:我看費魯一招都差不多把它打殘血了...我根本沒有出手的必要
費魯:那我們要前往第二區嗎?
葉文:可是剛剛姜導師說不要跨過第一區呢...

A.前往詢問姜導師可否前往第二區
B.偷偷地前往第二區

A.前往詢問姜導師可否前往第二區

B.偷偷地前往第二區

要霸氣啲

費魯:那還是先去問一下姜導師可否前往第二區吧...
費魯:姜導師,我們有事找你
姜德:什麼事?
費魯:我們想前往第二區
姜德:剛剛不是跟你們說了不要越過第一區了嗎? 怎麼還想前往第二區!

A.第一區的魔物太廢了....我們想挑戰等級更高的
B.這裡人太多, 不想跟同學們搶怪
C.為什麼不讓我們去?第二區的魔物很強嗎?

A.第一區的魔物太廢了....我們想挑戰等級更高的

B.這裡人太多, 不想跟同學們搶怪

C.為什麼不讓我們去?第二區的魔物很強嗎?

袁典: 朱兄你有聽到嗎, 那3個小子也太囂張了吧... 這裡的魔物雖不至於難以應付, 但以我們的實力在這裡也只是剛剛好.
朱廷:我看他們是因為早上僥倖打嬴我而現在心高氣傲吧...看姜導師怎樣教訓他們!
寶琪:筠韻你有聽到嗎?又是那3人組呢! 竟然要求前往第二區!
筠韻:不知姜導師會否準許他們前往, 但姜導師一開始已明言不許越過第一區,想必第二區定必十針危險吧...
姜德:哦?很有信心的樣子呢...剛才教你們的防禦手段掌握成怎樣?
費魯:學會了
葉文:+1
顏天:+2
姜德:才十幾分鐘,全學會了? 哈哈...孺子可教...孺子可教... 第二區可是十分兇險, 你們都還沒轉職,前往第二區就太危險了....

A.你要怎樣才能讓我們前往第二區?
B.轉職後就可以前往第二區了嗎?
C.那好吧..我們就留在第一區狩獵

A.你要怎樣才能讓我們前往第二區?

B.轉職後就可以前往第二區了嗎?

C.那好吧..我們就留在第一區狩獵

揀B應該又比人賣甩

係時候喺女面前威下啦

放火燒山

圍嘔姜導師

姜德: 那麼堅決想去嗎...可以. 打嬴我便讓你們過去. 怎樣,敢挑戰嗎?
朱廷:看到了吧,姜導師準備教訓那3個小子了!
袁典:活該!哈哈!
筠韻:看來姜導師不打算讓他們前往第二區了...
寶琪:你猜那3個小子會不會真打算挑戰姜導師?
新生甲:喂喂!同學們,先別打怪!看來又有戲看了!
新生乙:什麼什麼?哪裡有戲看?

A. 來吧姜導師,我們向你發出挑戰. 我們嬴了的話可別賴皮哦?
B.那..那我們還是乖乖留在第一區吧...

A. 來吧姜導師,我們向你發出挑戰. 我們嬴了的話可別賴皮哦?

幾時先有得打莫大管家

B.那..那我們還是乖乖留在第一區吧...

打,又可以升LV

顏天 葉文唔係升左lv咩 話顏天仲可以轉職添

贏咗有戰利品

以為你地發現唔到想側側膊添
其實只係打錯左
唔洗擔心

姜德: 小子,很大口氣麻...你們三個一起上吧!

姜德 白銀巔峰 HP:1950/1950 MP:300/300
屬性:水 職業:狂戰士

費魯 等級13 HP:310/310, MP:120/180
顏天 等級:11 HP: 650/650, MP:130/190
葉文 等級:10 HP: 450/450, MP:140/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

白銀巔峰

水系 佢秒咗顏天就玩完
火系仲要打佢扣得一半

費魯使用技能 連打攻擊姜德
姜德進行防禦, 傷害減半!
HP-5,HP-5,HP-5,HP-5,HP-5,HP-5,HP-5
費魯打出了7連擊! HP: 1915/1950 MP:300/300

姜德:我教過你們了吧,在戰鬥中懂得防守可是很重要的哦.

葉文使用技能 水氣彈攻擊姜德
姜德進行防禦, 傷害減半!
HP-41 HP: 1873/1950 MP:300/300

費魯 等級13 HP:310/310, MP:90/180
顏天 等級:11 HP: 650/650, MP:130/190
葉文 等級:10 HP: 450/450, MP:125/170

(第一個回覆者操作費魯, 第二個回覆者操作顏天, 第三個回覆者操作葉文)

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 連打 (MP-30)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 火拳 (MP-20)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

A.使用拳頭攻擊
B.偷窺姜德能力
C.使用技能: 水氣彈 (MP-15)
D.使用秘技
E.防禦
F.逃跑

應該點都要用火加水上一次debuff 先夠傷害

仆街 撞車

轉啦

顏天防啦

灼傷會唔會傷害減免到

佢咁強調防試唔試下3個e
BTW要開親post了

新post連結:

不如3個e 老師唔會打鳩學生掛 打到無血唔使上堂啦

佢唔打你咁仲E嚟做乜
定係你想講三個都防禦畀佢睇話佢知學到嘢

Agger

大家新POST見

1001